# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-03-16 14:02-0400\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/property/asset/LockerArea.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Parking.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/AptUnitDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/FloorplanDTO.java:2
#, java-format
msgid "#0.#"
msgstr "#0.#"

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/PriorAddress.java:2
#: com/propertyvista/domain/RangeGroup.java:2
#: com/propertyvista/domain/charges/ChargeLineList.java:2
#: com/propertyvista/domain/charges/Charge_OLD.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/Arrears.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/ArrearsState.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitVacancyReportSummaryDTO.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/Money.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/Pricing.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillChargeTax.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillEntry.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingFinancial.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitFinancial.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Contract.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IEmploymentInfo.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IIncomeInfo.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoOther.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoSelfEmployed.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoStudentIncome.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalAsset.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustment.java:2
#: com/propertyvista/dto/ApplicationStatusDTO.java:2
#: com/propertyvista/dto/MasterApplicationDTO.java:2
#: com/propertyvista/dto/MasterApplicationStatusDTO.java:2
#: com/propertyvista/misc/EquifaxApproval.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/AptUnitDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/TenantChargeList.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/BillInfoDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
#, java-format
msgid "#0.00"
msgstr "#0.00"

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/GeoLocation.java:2
#, java-format
msgid "#0.000000"
msgstr "#0.000000"

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/financial/Money.java:0
#, java-format
msgid "${0,number,#0.00}"
msgstr "${0，number，#0.00}"

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/charges/ChargeLine.java:0
#, java-format
msgid "${0}, {1}"
msgstr "${0}, {1}"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LateFeePolicy.java:1
msgid "% Monthly Rent"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LateFeePolicy.java:1
msgid "% Owed-month"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LateFeePolicy.java:1
msgid "% Owed-total"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalAsset.java:2
msgid "% Ownership"
msgstr "%擁有權"

#: com/propertyvista/misc/EquifaxApproval.java:2
msgid "% Rent Approved"
msgstr "%獲准租賃"

#. java-format
#: com/pyx4j/forms/client/ui/CContainer.java:144
#, java-format
msgid "''{0}'' is not valid, {1}"
msgstr "''{0}''無效， {1}"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/Arrears.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/ArrearsState.java:2
msgid "0 - 30 Days"
msgstr "0 - 30 天"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/GadgetMetadata.java:1
msgid "1 hour"
msgstr "1 小時"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:1
msgid "12 months"
msgstr "12 個月"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/BackgroundCheckPolicy.java:1
msgid "12M"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/GadgetMetadata.java:1
msgid "15 min"
msgstr "15 分鐘"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:1
msgid "18 months"
msgstr "18 個月"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:1
msgid "1st Missed Payment Letter Served"
msgstr "第一封過期催繳信已發送"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/GadgetMetadata.java:1
msgid "2 hours"
msgstr "2 小時"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/BackgroundCheckPolicy.java:1
msgid "24M"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:1
msgid "2nd Missed Payment Letter Served"
msgstr "第二封過期催繳信已發送 "

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/Arrears.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/ArrearsState.java:2
msgid "30 - 60 Days"
msgstr "30 -60 天"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/GadgetMetadata.java:1
msgid "30 min"
msgstr "30 分鐘"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/BackgroundCheckPolicy.java:1
msgid "36M"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:1
msgid "3rd Missed Payment Letter Served"
msgstr "第三封過期催繳信已發送"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:1
msgid "6 months"
msgstr "6 個月"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/Arrears.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/ArrearsState.java:2
msgid "60- 90 Days"
msgstr "60 -90 天"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/login/AbstractPasswordResetRequestActivity.java:91
msgid "A link to the password reset page was sent to your email"
msgstr "密碼重設的網頁鏈接已透過電子郵件傳送給您"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/Arrears.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/ArrearsState.java:2
msgid "AR Balance"
msgstr "應收款結算"

#: com/propertyvista/domain/financial/BillingAccount.java:2
#: com/propertyvista/domain/payment/EcheckInfo.java:2
#: com/propertyvista/domain/payment/InteracInfo.java:2
msgid "Account Number"
msgstr "帳號"

#: com/propertyvista/domain/payment/EcheckInfo.java:2
msgid "Account Type"
msgstr "帳戶類別"

#: com/propertyvista/domain/communication/Message.java:2
msgid "Acknowledged"
msgstr "認可"

#: com/pyx4j/widgets/client/richtext/ExtendedRichTextToolbar.java:103
msgid "Action Failed"
msgstr "行動失敗"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustment.java:2
msgid "Action Type"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/security/UserCredentialEditDTO.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:1
msgid "Active"
msgstr "生效"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Lease Status"
msgid "Active"
msgstr "現任"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
msgid "Actual Lease To"
msgstr "實際租約到"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
msgid "Actual Move In"
msgstr "實繼遷入"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
msgid "Actual Move Out"
msgstr "實際遷出"

#: com/pyx4j/entity/client/ui/datatable/filter/DataTableFilterPanel.java:128
#: com/pyx4j/entity/client/ui/datatable/filter/DataTableFilterPanel.java:136
msgid "Add filter..."
msgstr "增加過濾"

#. java-format
#: com/propertyvista/common/client/ui/decorations/VistaBoxFolderDecorator.java:31
#: com/propertyvista/common/client/ui/decorations/VistaTableFolderDecorator.java:42
#, java-format
msgid "Add {0}"
msgstr "增加{0}"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Feature.java:1
msgid "Add-On"
msgstr "付加零件"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/MaintenanceRequestDTO.java:2
msgid "Additional Comments"
msgstr "其他意見"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Additional Storage"
msgstr "額外儲存空間"

#: com/propertyvista/domain/EmergencyContact.java:2
#: com/propertyvista/domain/communication/ContactPostal.java:2
#: com/propertyvista/domain/contact/Email.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IEmploymentInfo.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoStudentIncome.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Appointment.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PropertyDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/ResidentDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoSummaryDTO.java:2
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: com/propertyvista/domain/contact/AddressSimple.java:2
msgid "Address 1"
msgstr "地址 1"

#: com/propertyvista/domain/contact/AddressSimple.java:2
msgid "Address 2"
msgstr "地址 2"

#: com/propertyvista/domain/company/Company.java:2
msgid "Addresses"
msgstr "地址等"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:2
msgid "Adjustment Type"
msgstr "調整類別"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItem.java:2
msgid "Adjustments"
msgstr "調整"

#: com/propertyvista/domain/property/PropertyContact.java:1
msgid "Administrator"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/marketing/AdvertisingBlurb.java:0
msgid "Advertising Blurb"
msgstr "廣告導語"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:1
msgid "Afternoon"
msgstr "下午"

#: com/propertyvista/common/client/ui/validators/OldAgeValidator.java:34
msgid "Age cannot be greater than 150 years"
msgstr "屋齡不得超過150年"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Appointment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:2
msgid "Agent"
msgstr "代理人"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Agreed Other"
msgstr "同意之其他事項"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Agreed Parking"
msgstr "同意之停車位置"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Agreed Pets"
msgstr "同意之寵物"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Agreed Storage"
msgstr "同意之儲藏空間"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Agreed Utilities"
msgstr "同意之公用事業設施"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/LegalTermsDescriptorDTO.java:2
msgid "Agrees"
msgstr "同意"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Agricultural"
msgstr "農業的"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Air Conditioner"
msgstr "空調"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Alarm"
msgstr "警報器"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Alley"
msgstr "巷"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/ApplicationDocumentationPolicy.java:2
msgid "Allowed IDs"
msgstr "允許之身份證明文件"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/PaymentTransactionAccount.java:2
msgid "Allowed Transaction"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueElementType.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Floorplan.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/AptUnitDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/FloorplanDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PropertyDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:2
msgid "Amenities"
msgstr "便利設施"

#: com/propertyvista/domain/marketing/yield/Amenity.java:0
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/AmenityDTO.java:0
msgid "Amenity"
msgstr "便利設施等"

#: com/propertyvista/domain/charges/Charge_OLD.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/Money.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/Pricing.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillChargeTax.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillEntry.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/DepositPolicyItem.java:1
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustment.java:2
msgid "Amount"
msgstr "數目"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/c/MoneyFormatter.java:88
msgid "Amount should be a numeric value"
msgstr "以數字顯示數目"

#: com/pyx4j/widgets/client/dialog/UnrecoverableErrorHandlerDialog.java:193
msgid "An Unexpected Error Has Occurred"
msgstr "有意外之錯誤發生"

#: com/propertyvista/common/client/VistaUnrecoverableErrorHandler.java:96
msgid "An Unexpected Error Has Occurred."
msgstr "有意外之錯誤發生"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Payment Frequency"
msgid "Annually"
msgstr ""

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:1
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/PtSiteMap.java:0
msgid "Apartment"
msgstr "公寓"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/PtSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:0
msgid "Apartment Info"
msgstr "公寓資料"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoSummaryDTO.java:0
msgid "Apartment Info Summary"
msgstr "公寓資料概要"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/SummaryDTO.java:2
msgid "Apartment Summary"
msgstr "公寓概要"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueElementType.java:1
msgid "Apartment Unit"
msgstr "公寓單位"

#: com/propertyvista/dto/ApplicationUserDTO.java:1
msgctxt "Application User"
msgid "Applicant"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/TenantInLease.java:1
msgid "Applicant"
msgstr "申請人"

#: com/propertyvista/domain/IBoundToApplication.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/TenantInLease.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/Application.java:0
#: com/propertyvista/dto/ApplicationDTO.java:0
#: com/propertyvista/dto/LeaseDTO.java:2
msgid "Application"
msgstr "申請書"

#: com/propertyvista/domain/communication/EmailTemplateType.java:1
msgid "Application Approved"
msgstr "申請獲准"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Lease Status"
msgid "Application Cancelled"
msgstr "取消申請"

#: com/propertyvista/domain/communication/EmailTemplateType.java:1
msgid "Application Created Applicant"
msgstr "提出申請之申請人"

#: com/propertyvista/domain/communication/EmailTemplateType.java:1
msgid "Application Created Co Applicant"
msgstr "提出申請之共同申請人"

#: com/propertyvista/domain/communication/EmailTemplateType.java:1
msgid "Application Created Guarantor"
msgstr "提出申請之保證人"

#: com/propertyvista/domain/communication/EmailTemplateType.java:1
msgid "Application Declined"
msgstr "申請被拒"

#: com/propertyvista/domain/media/ApplicationDocument.java:0
msgid "Application Document"
msgstr "申請文件"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApplicationDocumentUploadDTO.java:0
msgid "Application Document Upload"
msgstr "上載申請文件"

#: com/propertyvista/domain/policy/dto/ApplicationDocumentationPolicyDTO.java:0
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/ApplicationDocumentationPolicy.java:0
msgid "Application Documentation Policy"
msgstr "申請文檔政策"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/PtSiteMap.java:0
msgid "Application Form"
msgstr "申請表"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Lease Status"
msgid "Application In Progress"
msgstr "申請進行當中"

#: com/propertyvista/dto/ApplicationStatusDTO.java:0
msgid "Application Status"
msgstr "申請狀況"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApplicationStatusSummaryDTO.java:0
msgid "Application Status Summary"
msgstr "申請狀況概要"

#: com/pyx4j/widgets/client/dialog/UnrecoverableErrorHandlerDialog.java:119
msgid "Application Updated"
msgstr "申請已更新"

#: com/propertyvista/dto/ApplicationUserDTO.java:0
msgid "Application User"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:2
msgid "Applications"
msgstr "申請等"

#: com/propertyvista/domain/policy/framework/PolicyDTOBase.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/DepositPolicyItem.java:2
msgid "Applied To"
msgstr "適用對象"

#: com/pyx4j/entity/client/ui/datatable/filter/DataTableFilterPanel.java:95
msgid "Apply"
msgstr "執行"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/DepositPolicyItem.java:1
msgid "Apply To First Month"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/DepositPolicyItem.java:1
msgid "Apply To Last Month"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Appointment.java:0
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Showing.java:2
msgid "Appointment"
msgstr "預約"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:2
msgid "Appointment Date 1"
msgstr "預約日期 1"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:2
msgid "Appointment Date 2"
msgstr "預約日期 2"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:2
msgid "Appointment Time 1"
msgstr "預約時間 1"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:2
msgid "Appointment Time 2"
msgstr "預約時間 2"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:2
msgid "Appointments"
msgstr "預約"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Approach"
msgstr "處理方式"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
msgid "Approval Date"
msgstr ""

#: com/propertyvista/misc/EquifaxApproval.java:1
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/ReservationDTO.java:1
msgctxt "Reservation"
msgid "Approved"
msgstr "已批准"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Lease Status"
msgid "Approved"
msgstr "已批准"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:1
msgctxt "Concession Status"
msgid "Approved"
msgstr "已批准"

#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:1
msgctxt "Application"
msgid "Approved"
msgstr "已批准"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:2
msgid "Approved By"
msgstr "批准人"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnit.java:0
#: com/propertyvista/dto/AptUnitDTO.java:0
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/AptUnitDTO.java:0
msgid "Apt Unit"
msgstr "公寓單位"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitFinancial.java:0
msgid "Apt Unit Financial"
msgstr "公寓單位財務"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitInfo.java:0
msgid "Apt Unit Info"
msgstr "公寓單位資訊"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:0
msgid "Apt Unit Item"
msgstr "公寓單位項目"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnit.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:0
msgid "Apt Unit Occupancy Segment"
msgstr "公寓單位佔用區段"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Arcade"
msgstr "拱廊"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitInfo.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/FloorplanDTO.java:2
msgid "Area"
msgstr "面積"

#: com/pyx4j/entity/rpc/GeoCriteria.java:2
msgid "Area Radius (km)"
msgstr "面積半徑(公里)"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitInfo.java:2
msgid "Area Units"
msgstr "面積單位"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/Arrears.java:0
msgid "Arrears"
msgstr "欠款等"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/ArrearsState.java:0
#: com/propertyvista/domain/tenant/Tenant.java:2
msgid "Arrears State"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/ArrearsStatus.java:0
msgid "Arrears Status"
msgstr "欠款狀況"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
msgid "Arrears Summaries"
msgstr "欠款概要等"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/ArrearsSummary.java:0
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/ArrearsSummaryGadgetMeta.java:0
msgid "Arrears Summary"
msgstr "欠款概要"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/ArrearsYOYAnalysisChart.java:0
msgid "Arrears YOY Analysis"
msgstr "欠款逐年分析"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/ArrearsState.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/AvailabilitySummary.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/UnitAvailability.java:2
msgid "As Of"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalAsset.java:2
msgid "Asset Type"
msgstr "資產類別"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreening.java:2
#: com/propertyvista/dto/TenantFinancialDTO.java:2
msgid "Assets"
msgstr "資產"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/dto/FinancialViewForm.java:100
msgid "At least one source of income or one asset is required"
msgstr "至少需要一項收入來源或一項資產"

#: com/propertyvista/domain/note/Note.java:2
msgid "Attachments"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/communication/Campaign.java:2
msgid "Audience"
msgstr "觀眾"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonRelationship.java:1
msgid "Aunt"
msgstr "姑/姨/嬸/舅媽"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/login/LoginWithTokenViewImpl.java:38
msgid "Authenticating..."
msgstr "驗證當中"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/login/AbstractLoginWithTokenActivity.java:71
msgid "Authentication failed"
msgstr "驗證失敗"

#: com/propertyvista/domain/site/Testimonial.java:2
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: com/propertyvista/domain/financial/tax/Tax.java:2
msgid "Authority"
msgstr "權限"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnit.java:2
msgid "Availability"
msgstr "可用性"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Availability 24 Hours"
msgstr "24小時可用"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/AvailabilitySummary.java:0
msgid "Availability Summary"
msgstr "可用性概要"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:1
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/AptUnitDTO.java:2
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/FloorplanDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PropertyDTO.java:2
msgid "Available For Rent"
msgstr "可供出租"

#: com/propertyvista/domain/site/AvailableLocale.java:0
msgid "Available Locale"
msgstr "可用場所地點"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Available Other"
msgstr "其他可用項目"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Available Parking"
msgstr "可用停車位置"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Available Pets"
msgstr "可豢養之寵物"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Available Storage"
msgstr "可用之儲藏空間"

#: com/propertyvista/dto/BuildingDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Available Utilities"
msgstr "可供使用之公用事業設施"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Avenue"
msgstr "街"

#: com/propertyvista/domain/RangeGroup.java:2
msgid "Average"
msgstr "平均"

#: com/propertyvista/domain/site/SitePalette.java:2
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: com/propertyvista/domain/policy/dto/BackgroundCheckPolicyDTO.java:0
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/BackgroundCheckPolicy.java:0
msgid "Background Check Policy"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Balcony"
msgstr "陽台"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalAsset.java:1
msgid "Bank Accounts"
msgstr "銀行帳戶"

#: com/propertyvista/domain/payment/EcheckInfo.java:2
msgid "Bank Name"
msgstr "銀行名稱"

#: com/propertyvista/domain/payment/InteracInfo.java:2
msgid "Bank Number"
msgstr "銀行帳號"

#: com/propertyvista/domain/payment/CreditCardInfo.java:2
msgid "Bank Phone"
msgstr "銀行電話號碼"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/BackgroundCheckPolicy.java:2
msgid "Bankruptcy"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/site/SiteDescriptor.java:2
msgid "Banner"
msgstr "橫幅"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/demo/BarChart2D.java:0
msgid "Bar Chart 2D"
msgstr "柱狀平面圖表"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LateFeePolicy.java:2
msgid "Base Fee"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LateFeePolicy.java:2
msgid "Base Fee 2"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LateFeePolicy.java:2
msgid "Base Fee Type"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LateFeePolicy.java:2
msgid "Base Fee Type 2"
msgstr ""

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Basketball Court"
msgstr "籃球場"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Bathroom"
msgstr "衛生間"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/FloorplanPropertyDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Bathrooms"
msgstr "衛生間等"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Floorplan.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitInfo.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/AptUnitDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/FloorplanDTO.java:2
msgid "Baths"
msgstr "衛生間"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Bedroom"
msgstr "臥室"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/FloorplanPropertyDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoSummaryDTO.java:2
msgid "Bedrooms"
msgstr "臥室等"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Floorplan.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitInfo.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/AptUnitDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/FloorplanDTO.java:2
msgid "Beds"
msgstr "臥室"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:2
msgid "Beds Range"
msgstr "臥室範圍"

#: com/propertyvista/domain/security/VistaCrmBehaviorDTO.java:2
msgid "Behavior"
msgstr "行為"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/ArrearsSummary.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitTurnoverStats.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Equipment.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Locker.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/ParkingSpot.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/RoofSegment.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/Application.java:2
msgid "Belongs To"
msgstr "屬於"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Payment Frequency"
msgid "Bi Weekly"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:0
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillEntry.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillDTO.java:0
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillDTO.java:1
msgid "Bill"
msgstr "帳單"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillCharge.java:0
msgid "Bill Charge"
msgstr "帳單費用"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillChargeAdjustment.java:0
msgid "Bill Charge Adjustment"
msgstr "帳單費用調整"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillChargeTax.java:0
msgid "Bill Charge Tax"
msgstr "帳單費用稅"

#: com/propertyvista/domain/financial/BillingAccount.java:2
msgid "Bill Counter"
msgstr "帳單讀數"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillEntry.java:0
msgid "Bill Entry"
msgstr "帳單登錄"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillEntryAdjustment.java:0
msgid "Bill Entry Adjustment"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Bill Entry Adjustments"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillLeaseAdjustment.java:0
msgid "Bill Lease Adjustment"
msgstr "帳單租約調整"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillListDTO.java:0
msgid "Bill List"
msgstr "帳單列表"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillPayment.java:0
msgid "Bill Payment"
msgstr "帳單支付"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Bill Payments"
msgstr "帳單支付"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Bill Sequence Number"
msgstr "帳單序號"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Bill Status"
msgstr "帳單狀況"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Bill Type"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillCharge.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItem.java:0
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:2
msgid "Billable Item"
msgstr "可帳單計費之項目"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillChargeAdjustment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:0
msgid "Billable Item Adjustment"
msgstr "帳單計費項目調整"

#: com/propertyvista/domain/security/VistaCrmBehavior.java:1
msgid "Billing"
msgstr "帳單計費"

#: com/propertyvista/domain/financial/BillingAccount.java:0
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
msgid "Billing Account"
msgstr "帳戶"

#: com/propertyvista/domain/payment/PaymentMethod.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PaymentMethodDTO.java:2
msgid "Billing Address"
msgstr "帳單地址"

#: com/propertyvista/domain/financial/BillingAccount.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillingCycle.java:0
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillingRun.java:2
msgid "Billing Cycle"
msgstr "計費周期"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PortalSiteMap.java:0
msgid "Billing History"
msgstr "計費歷史"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillingRun.java:2
msgid "Billing Period End Date"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustment.java:2
msgid "Billing Period Number"
msgstr "計費期數字"

#: com/propertyvista/domain/financial/BillingAccount.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillingRun.java:2
msgid "Billing Period Start Date"
msgstr "計費期開算日期"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillingCycle.java:2
msgid "Billing Period Start Day"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillingRun.java:0
msgid "Billing Run"
msgstr "計費運行"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillingCycle.java:2
msgid "Billing Run Target Day"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:2
msgid "Billing Status"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/BillingAccount.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillListDTO.java:2
msgid "Bills"
msgstr "帳單"

#: com/propertyvista/domain/person/Person.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/extradata/Pet.java:2
msgid "Birth Date"
msgstr "出生日期"

#. Construction type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Block"
msgstr "街區"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Boiler.java:0
#: com/propertyvista/dto/BoilerDTO.java:0
msgid "Boiler"
msgstr "鍋爐"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
msgid "Boilers"
msgstr "鍋爐等"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Feature.java:1
msgid "Booking"
msgstr "預訂"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/BookingSchedule.java:0
msgid "Booking Schedule"
msgstr "預訂時間表"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Boulevard"
msgstr "大街"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/extradata/Pet.java:2
msgid "Breed"
msgstr "品種"

#. Construction type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Brick"
msgstr "磚"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Brow"
msgstr "沿坡"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Equipment.java:2
msgid "Build"
msgstr "製造"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/DashboardMetadata.java:1
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillingRun.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductCatalog.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/BuildingElement.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Floorplan.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Owner.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:0
#: com/propertyvista/domain/reservation/ReservationSchedule.java:2
#: com/propertyvista/domain/security/CrmUserBuildings.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Showing.java:2
#: com/propertyvista/dto/BuildingDTO.java:0
msgid "Building"
msgstr "建築"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/FloorplanDetailsDTO.java:2
msgid "Building Amenities"
msgstr "大樓便利設施等"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:0
msgid "Building Amenity"
msgstr "大樓便利設施"

#: com/propertyvista/dto/AptUnitDTO.java:2
msgid "Building Code"
msgstr "大樓代號"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingContactInfo.java:0
msgid "Building Contact Info"
msgstr "大樓連絡資訊"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/BuildingElement.java:0
msgid "Building Element"
msgstr "大樓要素"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingFinancial.java:0
#: com/propertyvista/domain/security/VistaCrmBehavior.java:1
msgid "Building Financial"
msgstr "大樓財務"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:0
msgid "Building Info"
msgstr "大樓資訊"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/BuildingLister.java:0
msgid "Building Lister"
msgstr "大樓列表人"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
msgid "Building Name"
msgstr "大樓名稱"

#: com/propertyvista/domain/policy/framework/BuildingPolicy.java:0
msgid "Building Policy"
msgstr "大樓政策"

#: com/propertyvista/domain/company/Portfolio.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Complex.java:2
msgid "Buildings"
msgstr "大樓等"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Business Center"
msgstr "商務中心"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalAsset.java:1
msgid "Businesses"
msgstr "公司企業"

#: com/propertyvista/domain/tenant/TenantInLease.java:2
msgid ""
"By checking the box TAKE OWNERSHIP you are agreeing that the MAIN APPLICANT "
"will have access to your personal information and that you are present "
"during the Application Process. The MAIN APPLICANT account will be the "
"USERNAME for future communications with the Property Manager. This Box is "
"only recommended for Family Members. Should you wish to have a separate and "
"secure Login Access please leave the check box blank and an e-mail alert "
"with individual username and passwords will be automatically be sent to all "
"Tenants and Guarantors"
msgstr ""
""
"勾選「取得所有權」一項時，代表您同意讓「主要申請人」未來能全權進入使用您的個人資訊，也代表在申請過程時您也在場。此後，「主要申請人」的帳戶將成為您在與產業經理通訊時所使用的「用戶名」。此項勾選建議只提供給家人使用。倘若您希望擁有個別的安全登錄方式，則請勿勾選此項，那麼會有一封警告式的電子郵件將個人的用戶名和密碼自動傳送給每位房客和保證人。"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Bypass"
msgstr "外環道"

#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/DashboardForm.java:82
msgid "COMMUNICATION"
msgstr "通訊"

#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/DashboardForm.java:101
msgid "CURRENT BILL"
msgstr "當期帳單"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:2
msgid "Cabinets Install Date"
msgstr "櫥櫃安裝日期"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:2
msgid "Cabinets Type"
msgstr "櫥櫃類型"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:2
msgid "Cabinets Value"
msgstr "櫥櫃價值"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Cable"
msgstr "電纜"

#: com/propertyvista/domain/communication/Campaign.java:0
msgid "Campaign"
msgstr "活動"

#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/CurrentBillForm.java:155
#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/EditPaymentMethodViewImpl.java:68
#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/MaintenanceList.java:105
#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/NewMaintenanceRequestViewImpl.java:74
#: com/pyx4j/widgets/client/dashboard/GadgetHolder.java:302
#: com/pyx4j/widgets/client/dialog/Dialog.java:318
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/MaintenanceRequestStatus.java:1
msgctxt "Maintenance Request"
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:1
msgctxt "Application"
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: com/pyx4j/forms/client/ui/CCaptcha.java:32
msgid "Captcha code is required"
msgstr "需要驗證碼"

#: com/propertyvista/domain/media/Media.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/LegalTermsContent.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/News.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/PageCaption.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/PageDescriptor.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/MediaDTO.java:2
msgid "Caption"
msgstr "標題"

#: com/propertyvista/domain/payment/CreditCardInfo.java:2
msgid "Card Number"
msgstr "卡號"

#: com/propertyvista/domain/payment/CreditCardInfo.java:2
msgid "Card Security Code"
msgstr "卡的安全代碼"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/c/NewPaymentMethodForm.java:271
msgid "Card expiry should be a future date"
msgstr "卡的到期日期應是未來日期"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Carpet"
msgstr "地毯"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Carport"
msgstr "停車棚"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalAsset.java:1
msgid "Cars"
msgstr "車輛"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:1
msgid "Cash"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Product.java:2
msgid "Catalog"
msgstr "目錄"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/ArrearsStatus.java:2
msgid "Category"
msgstr "類別"

#: com/propertyvista/domain/financial/GlCodeCategory.java:2
msgid "Category Id"
msgstr ""

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Causeway"
msgstr "堤道"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Ceiling Fan"
msgstr "吊扇"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:2
msgid "Central Air"
msgstr "中央系統空調"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:2
msgid "Central Heat"
msgstr "中央系統暖氣"

#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/CurrentBillForm.java:127
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: com/propertyvista/dto/TenantInLeaseDTO.java:2
msgid "Change Status"
msgstr "更改狀態"

#. java-format
#: com/propertyvista/common/client/ui/components/security/PasswordChangeViewImpl.java:97
#, java-format
msgid "Change password for {0}"
msgstr "更改 {0}的密碼"

#. java-format
#: com/pyx4j/site/client/activity/crud/EditorActivityBase.java:285
#, java-format
msgid "Changes to {0} ''{1}'' were not saved"
msgstr "針對 {0} ''{1}'' 的更改未保存"

#. java-format
#: com/pyx4j/site/client/activity/crud/EditorActivityBase.java:283
#, java-format
msgid "Changes to {0} were not saved"
msgstr "針對 {0}  的更改未保存"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Charge Adjustments"
msgstr "費用調整"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseProducts.java:2
msgid "Charge Items"
msgstr "費用項目"

#: com/propertyvista/domain/charges/ChargeLine.java:0
msgid "Charge Line"
msgstr "收費線"

#: com/propertyvista/domain/charges/ChargeLineList.java:0
msgid "Charge Line List"
msgstr "收費線列表"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LateFeePolicy.java:2
msgid "Charge Notice Resident"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/charges/Charge_OLD.java:0
msgid "Charge OLD"
msgstr "舊有費用"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/BackgroundCheckPolicy.java:2
msgid "Charge Off"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LateFeePolicy.java:2
msgid "Charge Past Resident"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:2
msgid "Charge Type"
msgstr "收費類型"

#: com/propertyvista/domain/charges/ChargeLineList.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/Charges.java:0
#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/PaymentInformation.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/TenantChargeList.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/PtSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/SummaryDTO.java:2
msgid "Charges"
msgstr "費用"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:1
msgid "Check"
msgstr ""

#: com/propertyvista/misc/EquifaxApproval.java:2
msgid "Check Result Details"
msgstr "檢查結果細節"

#: com/propertyvista/domain/payment/EcheckInfo.java:2
msgid "Cheque Number"
msgstr "支票號碼"

#: com/propertyvista/domain/payment/EcheckInfo.java:1
msgid "Chequing"
msgstr "支票給付"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Child Care"
msgstr "托兒所"

#: com/propertyvista/domain/site/Descriptor.java:2
msgid "Child Pages"
msgstr "親子頁面"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Circle"
msgstr "圓環"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Circuit"
msgstr "迴路"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Circus"
msgstr "圓形廣場"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/IdentificationDocument.java:1
msgid "Citizenship"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/contact/AddressSimple.java:2
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
#: com/propertyvista/domain/ref/City.java:0
#: com/propertyvista/dto/ComplexDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:2
msgid "City"
msgstr "城市"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueSubjectDetails.java:2
msgid "Classifications"
msgstr "分類"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:1
msgid "Clean"
msgstr "清空"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
#: com/pyx4j/entity/client/ui/datatable/filter/DataTableFilterPanel.java:109
#: com/pyx4j/widgets/client/dialog/Dialog.java:328
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:1
msgid "Closed"
msgstr "已關閉"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Lease Status"
msgid "Closed"
msgstr ""

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Club Discount"
msgstr "折扣"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Club House"
msgstr "俱樂部會所"

#: com/propertyvista/dto/ApplicationUserDTO.java:1
msgctxt "Application User"
msgid "Co Applicant"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/TenantInLease.java:1
msgid "Co-Applicant"
msgstr "共同申請人"

#: com/propertyvista/domain/ref/Province.java:2
msgid "Code"
msgstr "代碼"

#: com/propertyvista/domain/financial/GlCode.java:2
msgid "Code Id"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/BackgroundCheckPolicy.java:2
msgid "Collection"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/extradata/Pet.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/extradata/Vehicle.java:2
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/GadgetDockingMeta.java:2
msgid "Column"
msgstr "列"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/ColumnDescriptorEntity.java:0
msgid "Column Descriptor Entity"
msgstr "列描述符實体"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/ListerGadgetBaseMetadata.java:2
msgid "Column Descriptors"
msgstr "列描述符"

#: com/propertyvista/domain/reservation/ReservationSchedule.java:2
msgid "Comment"
msgstr "評論"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitInfo.java:1
msgid "Commercial"
msgstr "商業"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Service.java:1
msgid "Commercial Unit"
msgstr "商業單位"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
msgid "Common"
msgstr "普通"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/CommonGadgetColumns.java:0
msgid "Common Gadget Columns"
msgstr "普通工具列"

#: com/propertyvista/domain/communication/CommunicationMedia.java:0
msgid "Communication Media"
msgstr "通訊媒體"

#: com/propertyvista/domain/company/Company.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Owner.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/Tenant.java:1
#: com/propertyvista/domain/tenant/Tenant.java:2
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: com/propertyvista/domain/company/CompanyEmail.java:0
msgid "Company Email"
msgstr "公司電子郵箱"

#: com/propertyvista/domain/company/CompanyPhone.java:0
msgid "Company Phone"
msgstr "公司電話"

#: com/propertyvista/domain/company/CompanyRole.java:0
#: com/propertyvista/domain/company/OrganizationContacts.java:2
msgid "Company Role"
msgstr "公司職務"

#: com/propertyvista/portal/rpc/corp/PmcAccountCreationRequest.java:2
msgid "Company name"
msgstr "公司名稱"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Appointment.java:1
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Lease Status"
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/MaintenanceRequestStatus.java:1
msgctxt "Maintenance Request"
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/ReservationDTO.java:1
msgctxt "Reservation"
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillingRun.java:1
#: com/pyx4j/essentials/client/DeferredProcessDialog.java:111
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/PtSiteMap.java:0
msgid "Completion"
msgstr "完成"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Complex.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
#: com/propertyvista/dto/ComplexDTO.java:0
msgid "Complex"
msgstr "綜合設施"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
msgid "Complex Name"
msgstr "綜合設施名稱"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:1
msgctxt "Concession Condition"
msgid "Compliance"
msgstr "符合規定"

#: com/propertyvista/domain/financial/tax/Tax.java:2
msgid "Compound"
msgstr "複合稅"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:0
msgid "Concession"
msgstr "特權"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:0
msgid "Concession V"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductCatalog.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Service.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseProducts.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/AptUnitDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Concessions"
msgstr "特權等"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Concierge"
msgstr "管理員"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:2
msgid "Condition"
msgstr "條件"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:2
msgid "Condition Notes"
msgstr "條件附註"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Warranty.java:1
msgid "Conditional"
msgstr "有條件的"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Condo"
msgstr "公寓大樓"

#: com/pyx4j/security/rpc/PasswordChangeRequest.java:2
msgid "Confirm New Password"
msgstr "確認新密碼"

#: com/propertyvista/domain/security/UserCredentialEditDTO.java:2
msgid "Confirm password"
msgstr "確認密碼"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:1
msgid "Confirmed"
msgstr "已確認"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/PetPolicy.java:2
msgid "Constraints"
msgstr "限制"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:1
msgid "Construction"
msgstr "施工中"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:2
msgid "Construction Type"
msgstr "施工類型"

#: com/propertyvista/domain/communication/Contact.java:0
msgid "Contact"
msgstr "聯絡人"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/dto/InfoViewForm.java:92
#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/PersonalInfoForm.java:46
msgid "Contact Details"
msgstr "聯絡人細節"

#: com/propertyvista/domain/communication/ContactEmail.java:0
msgid "Contact Email"
msgstr "聯絡人電子郵箱"

#: com/propertyvista/domain/communication/ContactInternal.java:0
msgid "Contact Internal"
msgstr "內部聯絡人"

#: com/propertyvista/domain/communication/Recipient.java:2
#: com/propertyvista/domain/company/OrganizationContacts.java:2
msgid "Contact List"
msgstr "聯絡人清單"

#: com/propertyvista/domain/communication/ContactPhone.java:0
msgid "Contact Phone"
msgstr "聯絡人電話"

#: com/propertyvista/domain/communication/ContactPostal.java:0
msgid "Contact Postal"
msgstr "聯絡人郵政地址"

#: com/propertyvista/domain/company/ContactRole.java:0
msgid "Contact Role"
msgstr "聯絡人職務"

#: com/propertyvista/domain/company/Company.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
#: com/propertyvista/domain/security/VistaCrmBehavior.java:1
msgid "Contacts"
msgstr "聯絡人等"

#: com/propertyvista/domain/marketing/AdvertisingBlurb.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/EmailTemplate.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/LegalTermsContent.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/LegalTermsDescriptor.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/News.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/PageContent.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/Testimonial.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/LegalTermsDescriptorDTO.java:2
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: com/propertyvista/domain/File.java:2
msgid "Content Mime Type"
msgstr "內容的文檔類型"

#. Type of foundation
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Continuous Footing"
msgstr "連續基腳"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Contract.java:0
msgid "Contract"
msgstr "合約"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Contract.java:2
msgid "Contract Number"
msgstr "合約編號"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Maintenance.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Warranty.java:2
msgid "Contract details"
msgstr "合約細節"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Contract.java:2
msgid "Contractor"
msgstr "承包商"

#: com/propertyvista/domain/site/SitePalette.java:2
msgid "Contrast 1"
msgstr "對比 1"

#: com/propertyvista/domain/site/SitePalette.java:2
msgid "Contrast 2"
msgstr "對比 2"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Controlled Access"
msgstr "管制進入"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/GeoLocationEditor.java:135
msgid "Coordinate Format error"
msgstr "座標格式錯誤"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Copse"
msgstr "灌木叢"

#: com/propertyvista/domain/site/SiteTitles.java:2
msgid "Copyright"
msgstr "版權"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Corner"
msgstr "角落"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Contract.java:2
msgid "Cost"
msgstr "成本"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:2
msgid "Counter Top Install Date"
msgstr "流理台安裝日期"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:2
msgid "Counter Top Type"
msgstr "流理台類型"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:2
msgid "Counter Top Value"
msgstr "流理台價值"

#: com/propertyvista/domain/contact/AddressSimple.java:2
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
#: com/propertyvista/domain/ref/Country.java:0
#: com/propertyvista/domain/ref/Province.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/extradata/Vehicle.java:2
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/IdentificationDocument.java:2
msgid "Country/Organization Issued the Document"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:2
msgid "County"
msgstr "縣/郡"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Court"
msgstr "街 (Court)"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:1
msgid "Court Hearing Date"
msgstr "法院聽證日期"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Courtyard"
msgstr "庭院"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Cove"
msgstr "小灣"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Parking.java:1
msgctxt "Parking Type"
msgid "Covered Lot"
msgstr "有遮蓋的停車位"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Covered Parking"
msgstr "有遮蓋的停車位"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreening.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:2
msgid "Create Date"
msgstr "創建日期"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Lease Status"
msgid "Created"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/note/Note.java:2
#: com/propertyvista/domain/security/AbstractUser.java:2
msgid "Created"
msgstr "已創建"

#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:1
msgctxt "Application"
msgid "Created"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustment.java:2
msgid "Created By"
msgstr "創建人"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustment.java:2
msgid "Created When"
msgstr "創建日期"

#: com/propertyvista/domain/payment/PaymentMethod.java:2
msgid "Credit Card"
msgstr "信用卡"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Crescent"
msgstr "月彎形"

#: com/propertyvista/domain/site/SiteDescriptor.java:1
msgid "Crm"
msgstr "客戶關係管理"

#: com/propertyvista/domain/site/SiteTitles.java:2
msgid "Crm Header"
msgstr "客戶關係管理頁眉"

#: com/propertyvista/domain/financial/Currency.java:0
#: com/propertyvista/domain/financial/Money.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingFinancial.java:2
msgid "Currency"
msgstr "貨幣"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreening.java:2
msgid "Current Address"
msgstr "目前地址"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Current Amount"
msgstr "目前數目"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/BillInfoDTO.java:2
msgid "Current Balance"
msgstr "目前結餘"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PortalSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/TenantDashboardDTO.java:2
msgid "Current Bill"
msgstr "目前帳單"

#: com/propertyvista/domain/financial/BillingAccount.java:2
msgid "Current Billing Run"
msgstr "目前計費運作"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/dto/InfoViewForm.java:204
#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/dto/InfoViewForm.java:205
msgid ""
"Current Move In Date Should Be Within 30 Days Of Previous Move Out Date"
msgstr "現有遷入日期應在之前遷出日期的30之內"

#: com/pyx4j/security/rpc/PasswordChangeRequest.java:2
msgid "Current Password"
msgstr "現有密碼"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalAsset.java:2
msgid "Current Value"
msgstr "現有價值"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/AvailabilitySummary.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/UnitAvailability.java:2
msgid "Customize Date"
msgstr ""

#: com/propertyvista/portal/rpc/corp/PmcAccountCreationRequest.java:2
msgid "DNS name"
msgstr "域名服務器識(DNS)名稱"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LateFeePolicy.java:2
msgid "Daily Fee"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/dashboard/DashboardMetadata.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Complex.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PortalSiteMap.java:0
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表板"

#: com/propertyvista/domain/settings/YardiConnection.java:2
msgid "Database"
msgstr "數據庫"

#: com/propertyvista/domain/communication/Message.java:2
#: com/propertyvista/domain/reservation/ReservationSchedule.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/News.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Appointment.java:2
#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/DashboardForm.java:143
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/MaintananceDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/MessageDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/ReservationDTO.java:2
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingFinancial.java:2
msgid "Date Acquired"
msgstr "獲得日期"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:2
msgid "Date From"
msgstr "起始日期"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:2
msgid "Date To"
msgstr "截止日期"

#: com/pyx4j/forms/client/ui/CDatePicker.java:83
msgid "Date must be equal or greater than today's date"
msgstr "日期必須等於或晚於今天日期"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonRelationship.java:1
msgid "Daughter"
msgstr "女兒"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
msgid "Days Vacant"
msgstr "空置天數"

#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:2
msgid "Decided By"
msgstr "決定人"

#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:2
msgid "Decision Date"
msgstr "決定日期"

#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:2
msgid "Decision Reason"
msgstr "決定原因"

#: com/propertyvista/misc/EquifaxApproval.java:1
msgid "Decline"
msgstr "拒絕"

#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:1
msgctxt "Application"
msgid "Declined"
msgstr "已被拒絕"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Lease Status"
msgid "Declined"
msgstr "已被拒絕"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:1
msgid "Declined"
msgstr "已被拒絕"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/UnitAvailability.java:2
msgid "Default Filtering Preset"
msgstr "默認過濾預設值"

#: com/pyx4j/essentials/rpc/admin/NetworkSimulation.java:2
msgid "Delay"
msgstr "延遲"

#: com/pyx4j/widgets/client/dashboard/GadgetHolder.java:341
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: com/pyx4j/entity/client/ui/folder/ItemActionsBar.java:67
msgid "Delete Item"
msgstr "刪除項目"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
msgid "Delta, in $"
msgstr "Delta, 金額 $"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
msgid "Delta, in %"
msgstr "Delta, 百分比 %"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/demo/Demo.java:0
msgid "Demo"
msgstr "示範"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Den"
msgstr "書房"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:1
msgctxt "Concession Status"
msgid "Denied"
msgstr "已被拒絕"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Floorplan.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoSummaryDTO.java:2
msgid "Dens"
msgstr "書房等"

#: com/propertyvista/domain/tenant/TenantInLease.java:1
msgid "Dependent"
msgstr "家屬"

#: com/propertyvista/domain/charges/ChargeLine.java:1
#: com/propertyvista/domain/financial/Deposit.java:0
#: com/propertyvista/dto/MasterApplicationDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/AptUnitDTO.java:2
msgid "Deposit"
msgstr "繳款"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:2
msgid "Deposit Date"
msgstr "繳款日期"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Deposit Paid Amount"
msgstr "繳款數目"

#: com/propertyvista/domain/policy/dto/DepositPolicyDTO.java:0
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/DepositPolicy.java:0
msgid "Deposit Policy"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/DepositPolicyItem.java:0
msgid "Deposit Policy Item"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Deposit Refund Amount"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/charges/ChargeLine.java:2
#: com/propertyvista/domain/company/Employee.java:2
#: com/propertyvista/domain/company/OrganizationContact.java:2
#: com/propertyvista/domain/company/Portfolio.java:2
#: com/propertyvista/domain/contact/Phone.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/DashboardMetadata.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/GlCode.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/GlCodeCategory.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Product.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/maintenance/MaintenanceRequest.java:2
#: com/propertyvista/domain/maintenance/SurveyResponse.java:2
#: com/propertyvista/domain/marketing/Marketing.java:2
#: com/propertyvista/domain/marketing/yield/Amenity.java:2
#: com/propertyvista/domain/note/Note.java:2
#: com/propertyvista/domain/note/NoteAttachment.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/DepositPolicyItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/LegalTermsDescriptor.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyContact.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Equipment.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Floorplan.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/LockerArea.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Parking.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:2
#: com/propertyvista/domain/security/CrmRole.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IIncomeInfo.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustment.java:2
#: com/propertyvista/dto/ApplicationStatusDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/FloorplanDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PropertyDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/MaintananceDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/ReservationDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/SatisfactionSurveyResponceDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/LegalTermsDescriptorDTO.java:2
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: com/propertyvista/domain/site/Descriptor.java:0
msgid "Descriptor"
msgstr "描述符"

#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:2
msgid "Designation"
msgstr "指定"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueRepairSubject.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnit.java:2
#: com/propertyvista/portal/client/ui/maps/PropertyMarker.java:154
msgid "Details"
msgstr "細節"

#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/DigitalSignature.java:0
msgid "Digital Signature"
msgstr "數位簽章"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Dining Room"
msgstr "飯廳"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:1
msgid "Direct Mail"
msgstr "直接郵件"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/ParkingSpot.java:1
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Parking.java:2
msgid "Disabled Spaces"
msgstr "禁用空間"

#: com/propertyvista/domain/payment/PaymentType.java:1
msgid "Discover"
msgstr "Discover 信用卡"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Dishwasher"
msgstr "洗碗機"

#: com/propertyvista/domain/site/AvailableLocale.java:2
msgid "Display Order"
msgstr "顯示順序"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Disposal"
msgstr "處理"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:2
msgid "Distance"
msgstr "距離"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeSource.java:1
msgid "Dividends"
msgstr "分紅"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/GadgetMetadata.java:2
msgid "Docking"
msgstr "靠泊"

#: com/propertyvista/domain/media/Document.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Contract.java:2
msgid "Document"
msgstr "文件"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/IdentificationDocument.java:2
msgid "Document ID"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/IdentificationDocument.java:2
msgid "Document Issuer"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/media/ApplicationDocumentHolder.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
msgid "Documents"
msgstr "文件等"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Door Attendant"
msgstr "門房"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:1
msgid "Down"
msgstr "下"

#: com/propertyvista/domain/person/Name.java:1
msgid "Dr."
msgstr "博士"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:1
msgctxt "Concession Status"
msgid "Draft"
msgstr "草案"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Draft"
msgstr ""

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Drive"
msgstr "街 (Drive)"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreening.java:2
msgid "Drivers License"
msgstr "駕駛執照"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Dryer"
msgstr "烘衣機"

#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/CurrentBillForm.java:92
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/BillInfoDTO.java:2
msgid "Due Date"
msgstr "到期日期"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/dto/InfoViewForm.java:243
msgid "Duplicate contacts specified"
msgstr "特定合約副本"

#: com/pyx4j/essentials/rpc/admin/SystemMaintenanceState.java:2
msgid "Duration (min)"
msgstr "持續時間 (分鐘)"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssuePriority.java:1
msgid "EMERGENCY"
msgstr "緊急情況"

#: com/pyx4j/entity/client/ui/datatable/filter/DataTableFilterData.java:1
msgid "Earlier Than"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/GeoLocation.java:1
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "East"
msgstr "東"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitInfo.java:2
msgid "Economic Status"
msgstr "經濟狀況"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitInfo.java:2
msgid "Economic Status Description"
msgstr "經濟狀況描述"

#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/EditPaymentMethodForm.java:42
msgid "Edit Payment Information"
msgstr "編輯付款資訊"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PortalSiteMap.java:0
msgid "Edit Payment Method"
msgstr "編輯付款方式"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustment.java:2
msgid "Effective Date"
msgstr "有效日期"

#: com/propertyvista/domain/policy/framework/EffectivePoliciesDTO.java:0
msgid "Effective Policies"
msgstr "有效政策"

#: com/propertyvista/domain/policy/framework/EffectivePolicyAtNodeDTO.java:0
msgid "Effective Policy At Node"
msgstr "節點有效政策"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Vendor.java:1
msgid "Electrical"
msgstr "電動"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductItem.java:2
msgid "Element"
msgstr "原素"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyContact.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Elevator.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
#: com/propertyvista/dto/ElevatorDTO.java:0
msgid "Elevator"
msgstr "電梯"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
msgid "Elevators"
msgstr "電梯等"

#: com/propertyvista/domain/communication/ContactEmail.java:2
#: com/propertyvista/domain/company/CompanyEmail.java:2
#: com/propertyvista/domain/contact/Email.java:0
#: com/propertyvista/domain/person/Person.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyContact.java:2
#: com/propertyvista/domain/security/AbstractUser.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Appointment.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/corp/PmcAccountCreationRequest.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/AccountCreationRequest.java:2
#: com/pyx4j/security/rpc/AuthenticationRequest.java:2
msgid "Email"
msgstr "電子郵箱"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/EmailTemplate.java:0
msgid "Email Template"
msgstr "電子郵件模版"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/emailtemplates/EmailTemplateTypeDTO.java:0
msgid "Email Template Type"
msgstr "電子郵件模版類型"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/emailtemplates/EmailTemplateTypesDTO.java:0
msgid "Email Template Types"
msgstr "電子郵件模版類型等"

#: com/propertyvista/domain/policy/dto/EmailTemplatesPolicyDTO.java:0
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/EmailTemplatesPolicy.java:0
msgid "Email Templates Policy"
msgstr "電子郵件模版政策"

#: com/propertyvista/domain/company/Company.java:2
msgid "Emails"
msgstr "電子郵件等"

#: com/propertyvista/domain/security/VistaCrmBehavior.java:1
msgid "Emergency"
msgstr "緊急狀況"

#: com/propertyvista/domain/EmergencyContact.java:0
msgid "Emergency Contact"
msgstr "緊急連絡人"

#: com/propertyvista/domain/tenant/Tenant.java:2
#: com/propertyvista/dto/TenantInfoDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/ResidentDTO.java:2
msgid "Emergency Contacts"
msgstr "緊急連絡人等"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IEmploymentInfo.java:2
msgid "Employed for (years)"
msgstr "受雇年數"

#: com/propertyvista/domain/company/Employee.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:1
msgid "Employee"
msgstr "雇員"

#: com/propertyvista/domain/company/Employee.java:2
msgid "Employees"
msgstr "雇員等"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalIncome.java:2
msgid "Employer"
msgstr "雇主"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IEmploymentInfo.java:2
msgid "Employer Name"
msgstr "雇主姓名"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/PersonalIncomeEditor.java:354
msgid "Employment Info"
msgstr "雇用資料"

#: com/pyx4j/essentials/rpc/admin/NetworkSimulation.java:2
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "End"
msgstr "結束"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Owner.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IIncomeInfo.java:2
msgid "End Date"
msgstr "結束日期"

#: com/propertyvista/shared/CompiledLocale.java:1
msgid "English"
msgstr "英語"

#: com/propertyvista/shared/CompiledLocale.java:1
msgid "English (Canada)"
msgstr "英語(加拿大)"

#: com/propertyvista/shared/CompiledLocale.java:1
msgid "English (United States)"
msgstr "英語(美國)"

#: com/propertyvista/portal/rpc/corp/PmcAccountCreationRequest.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/AccountCreationRequest.java:2
msgid "Enter The Code"
msgstr "輸入代碼"

#: com/pyx4j/security/rpc/AuthenticationRequest.java:2
#: com/pyx4j/security/rpc/PasswordChangeRequest.java:2
#: com/pyx4j/security/rpc/PasswordRetrievalRequest.java:2
msgid "Enter the code"
msgstr "輸入代碼"

#: com/propertyvista/domain/security/VistaCrmBehavior.java:1
msgid "Equifax"
msgstr "Equifax 公司"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreening.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:2
#: com/propertyvista/dto/TenantFinancialDTO.java:2
#: com/propertyvista/dto/TenantInLeaseDTO.java:2
#: com/propertyvista/misc/EquifaxApproval.java:0
msgid "Equifax Approval"
msgstr "Equifax 公司批准"

#: com/propertyvista/misc/EquifaxResult.java:0
msgid "Equifax Result"
msgstr "Equifax 報告結果"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Equipment.java:0
msgid "Equipment"
msgstr "設備"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:1
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillingRun.java:1
msgid "Erred"
msgstr "出錯"

#: com/pyx4j/essentials/client/DefaultErrorHandlerDialog.java:57
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Esplanande"
msgstr "休憩步道"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:1
msgid "Evening"
msgstr "晚間"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Lease Completion Type"
msgid "Eviction"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:1
msgid "Eviction Letter Served"
msgstr "驅逐信已寄發"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillingRun.java:2
msgid "Execution Date"
msgstr "執行日期"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillingRun.java:2
msgid "Execution Target Date"
msgstr ""

#: com/pyx4j/widgets/client/dashboard/GadgetHolder.java:337
msgid "Expand"
msgstr "擴展"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
msgid "Expected Move In"
msgstr "預計遷入"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
msgid "Expected Move Out"
msgstr "預計遷出"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/License.java:2
msgid "Expiration"
msgstr "到期"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustment.java:2
msgid "Expiration Date"
msgstr "截止日期"

#: com/propertyvista/domain/payment/CreditCardInfo.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Contract.java:2
msgid "Expiry Date"
msgstr "有效期限"

#: com/propertyvista/domain/contact/Phone.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:2
msgid "Extension"
msgstr "分機號碼"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueElementType.java:1
msgid "Exterior"
msgstr "外部"

#: com/pyx4j/essentials/rpc/admin/SystemMaintenanceState.java:2
msgid "External Connections"
msgstr "外部鏈接"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
msgid "External Id"
msgstr "外部 ID"

#: com/propertyvista/domain/media/Media.java:1
msgid "External URL"
msgstr "外部統一資源定位符(URL)"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductCatalog.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "External Utilities"
msgstr "外部公共事業設施"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItem.java:2
msgid "Extra Data"
msgstr "額外數據"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/login/RetrievePasswordForm.java:44
msgid ""
"Failed to reset password. Check that email and captcha you provided are "
"correct."
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Family Room"
msgstr "家庭娛樂室"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonRelationship.java:1
msgid "Father"
msgstr "父親"

#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:1
msgid "Fax"
msgstr "傳真號碼"

#: com/propertyvista/domain/contact/Phone.java:1
msgid "Fax Home"
msgstr "家用傳真號碼"

#: com/propertyvista/domain/contact/Phone.java:1
msgid "Fax Work"
msgstr "工作傳真號碼"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Feature.java:0
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductItemType.java:1
msgid "Feature"
msgstr "特色"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductItemType.java:2
msgid "Feature Type"
msgstr "特色類型"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Feature.java:0
msgid "Feature V"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductCatalog.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Service.java:2
msgid "Features"
msgstr "特色"

#: com/propertyvista/domain/person/Person.java:1
msgid "Female"
msgstr "女"

#. java-format
#: com/pyx4j/forms/client/ui/CContainer.java:158
#, java-format
msgid "Field ''{0}'' is not valid, {1}"
msgstr " ''{0}''一欄無效, {1}"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoStudentIncome.java:2
msgid "Field Of Study"
msgstr "研究領域"

#: com/propertyvista/domain/File.java:0
#: com/propertyvista/domain/media/Media.java:1
#: com/propertyvista/domain/media/Media.java:2
#: com/propertyvista/domain/note/NoteAttachment.java:2
msgid "File"
msgstr "文件"

#: com/propertyvista/domain/File.java:2
msgid "File Name"
msgstr "文件名稱"

#: com/propertyvista/domain/File.java:2
msgid "File Size"
msgstr "文件大小"

#: com/pyx4j/entity/client/ui/datatable/DataTablePanel.java:78
msgid "Filter"
msgstr "過濾"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PropertyListDTO.java:2
msgid "Filter Ids"
msgstr "過濾 ID"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:1
msgid "Final"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Lease Status"
msgid "Final Bill Issued"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnit.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/PtSiteMap.java:0
msgid "Financial"
msgstr "財務"

#. Portal Page Type
#: com/propertyvista/domain/site/PageDescriptor.java:1
msgid "Find Apartment"
msgstr "查尋公寓"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:1
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillingRun.java:1
msgid "Finished"
msgstr "完成"

#: com/propertyvista/domain/property/PropertyContact.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:1
msgid "Fire Monitoring"
msgstr "消防監控"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Fireplace"
msgstr "壁爐"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:1
msgid "First"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:1
msgctxt "Concession Term"
msgid "First Month"
msgstr "第一個月"

#: com/propertyvista/domain/charges/ChargeLine.java:1
msgid "First Month Rent"
msgstr "第一個月租金"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupTenant.java:2
#: com/propertyvista/domain/person/Name.java:2
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Fitness"
msgstr "健身房"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Fitness Centre"
msgstr "健身中心"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:1
msgid "Five"
msgstr "5"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Lease Term"
msgid "Fixed"
msgstr "固定的"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Flat"
msgstr "公寓"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LateFeePolicy.java:1
msgid "Flat Amount"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitInfo.java:2
msgid "Floor"
msgstr "樓層"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Floorplan.java:2
msgid "Floor Count"
msgstr "樓數"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:2
msgid "Floor Type"
msgstr "地板類型"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:2
msgid "Flooring Install Date"
msgstr "地板安裝日期"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:2
msgid "Flooring Type"
msgstr "地板類型"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:2
msgid "Flooring Value"
msgstr "地板價值"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Floorplan.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnit.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:2
#: com/propertyvista/dto/FloorplanDTO.java:0
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/AptUnitDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/FloorplanDTO.java:0
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoSummaryDTO.java:2
msgid "Floorplan"
msgstr "樓層平面圖"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:0
msgid "Floorplan Amenity"
msgstr "樓層平面圖便利設施"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/FloorplanDetailsDTO.java:0
msgid "Floorplan Details"
msgstr "樓層平面圖細節"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/TenantGeneralInfoDTO.java:2
msgid "Floorplan Name"
msgstr "樓層平面圖名稱"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/FloorplanPropertyDTO.java:0
msgid "Floorplan Property"
msgstr "樓層平面圖物業"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PropertyDetailsDTO.java:2
msgid "Floorplans"
msgstr "樓層平面圖等"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PropertyDTO.java:2
msgid "Floorplans Property"
msgstr "樓層平面圖物業"

#: com/propertyvista/domain/site/SitePalette.java:2
msgid "Foreground"
msgstr "前景"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:2
msgid "Foundation Type"
msgstr "地基類型"

#. Type of foundation
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Foundation Walls"
msgstr "地基牆壁"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:1
msgid "Four"
msgstr "4"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:1
msgctxt "Concession Type"
msgid "Free"
msgstr "免費"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Free Weights"
msgstr "自由重量"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Freeway"
msgstr "高速公路"

#: com/propertyvista/shared/CompiledLocale.java:1
msgid "French"
msgstr "法語"

#: com/propertyvista/shared/CompiledLocale.java:1
msgid "French (Canada)"
msgstr "法語(加拿大)"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonRelationship.java:1
msgid "Friend"
msgstr "朋友"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillEntry.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillDTO.java:2
msgid "From Date"
msgstr "起始日期"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Frontage"
msgstr "臨街"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Warranty.java:1
msgid "Full"
msgstr "全額"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeSource.java:1
msgid "Full Time Employment"
msgstr "全職工作"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoStudentIncome.java:2
msgid "Funding Choices"
msgstr "資金選擇"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Furnished"
msgstr "配有傢俱"

#: com/propertyvista/common/client/ui/validators/BirthdayDateValidator.java:32
msgid "Future birthday date"
msgstr "未來生日"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/GadgetDockingMeta.java:0
msgid "Gadget Docking Meta"
msgstr "工具靠泊區"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/GadgetMetadata.java:0
msgid "Gadget Metadata"
msgstr "工具靠泊元數據"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/DashboardMetadata.java:2
msgid "Gadgets"
msgstr "工具"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Service.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Garage"
msgstr "車庫"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Parking.java:1
msgctxt "Parking Type"
msgid "Garage Lot"
msgstr "車庫用地"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Gardens"
msgstr "花園"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Gate"
msgstr "大門"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/demo/Gauge.java:0
msgid "Gauge"
msgstr "量規"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/TenantDashboardDTO.java:2
msgid "General"
msgstr "一般"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreening.java:2
msgid "General Questions"
msgstr "一般問題"

#: com/pyx4j/entity/rpc/GeoCriteria.java:0
msgid "Geo Criteria"
msgstr "地理標準"

#: com/propertyvista/domain/GeoLocation.java:0
#: com/propertyvista/dto/BuildingDTO.java:2
msgid "Geo Location"
msgstr "地理位置"

#: com/pyx4j/entity/rpc/GeoCriteria.java:2
msgid "Geo Point"
msgstr "地點"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:2
msgid "Geolocation"
msgstr "地理位置"

#: com/pyx4j/widgets/client/CaptchaComposite.java:103
msgid "Get A New Challenge"
msgstr "得到新挑戰"

#: com/pyx4j/widgets/client/CaptchaComposite.java:105
msgid "Get A Visual Challenge"
msgstr "得到視覺挑戰"

#: com/pyx4j/widgets/client/CaptchaComposite.java:104
msgid "Get An Audio Challenge"
msgstr "得到聽覺挑戰"

#: com/propertyvista/domain/financial/GlCode.java:0
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductItemType.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustmentReason.java:2
msgid "Gl Code"
msgstr "GI 代碼"

#: com/propertyvista/domain/financial/GlCode.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/GlCodeCategory.java:0
msgid "Gl Code Category"
msgstr "GI 類別代碼"

#: com/propertyvista/domain/financial/GlCodeCategory.java:2
msgid "Gl Codes"
msgstr ""

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Glade"
msgstr "林間空地"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Glen"
msgstr "狹窄谷地"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LateFeePolicy.java:2
msgid "Grace Period"
msgstr ""

#: com/pyx4j/essentials/rpc/admin/SystemMaintenanceState.java:2
msgid "Grace Period (min)"
msgstr "寬限期(分鐘)"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LateFeePolicy.java:2
msgid "Grace Period 2"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoStudentIncome.java:1
msgid "Graduate"
msgstr "畢業生"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonRelationship.java:1
msgid "Grandfather"
msgstr "(外)祖父"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonRelationship.java:1
msgid "Grandmother"
msgstr "(外)祖母"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Granite"
msgstr "花崗岩"

#: com/pyx4j/entity/client/ui/datatable/filter/DataTableFilterData.java:1
msgid "Greater Than"
msgstr "大於"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Green"
msgstr "綠色"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoStudentIncome.java:2
msgid "Gross Monthly Amount"
msgstr "每月總收入"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Group Exercise"
msgstr "團體活動"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Grove"
msgstr "樹林"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonGuarantor.java:2
msgid "Guarantee"
msgstr "保證"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/PersonGuarantorEditor.java:65
#: com/propertyvista/domain/tenant/Guarantor.java:0
#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonGuarantor.java:2
#: com/propertyvista/dto/ApplicationStatusDTO.java:1
#: com/propertyvista/dto/GuarantorDTO.java:0
msgid "Guarantor"
msgstr "保證人"

#: com/propertyvista/dto/ApplicationUserDTO.java:1
msgctxt "Application User"
msgid "Guarantor"
msgstr ""

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/PersonGuarantorEditor.java:96
msgid "Guarantor Should Be At Least 18 Years Old"
msgstr "保證人必須年滿18歲"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LeaseTermsPolicy.java:2
msgid "Guarantor Summary Terms"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreening.java:2
#: com/propertyvista/dto/TenantFinancialDTO.java:2
msgid "Guarantors"
msgstr "保證人等"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Guest Room"
msgstr "客房"

#. java-format
#: com/pyx4j/essentials/rpc/admin/SystemMaintenanceState.java:2
#, java-format
msgid "HH:mm"
msgstr "HH:mm"

#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/MaintenanceList.java:134
msgid "HISTORY"
msgstr "歷史"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Vendor.java:1
msgid "HVAC"
msgstr "空調系統"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Floorplan.java:2
msgid "Half Bath"
msgstr "半套衛浴"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Handrails"
msgstr "扶手"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Hardwood"
msgstr "硬木地板"

#: com/propertyvista/domain/LegalQuestions.java:2
msgid ""
"Have you ever been convicted of a felony that involved an offence against "
"property, persons, government officials, or that involved firearms, illegal "
"drugs, or sex or sex crimes?"
msgstr "您是否曾經涉及毀損財物、侵犯他人或政府官員，或是涉及武器、非法毒品或是與性有關之犯罪行為？"

#: com/propertyvista/domain/LegalQuestions.java:2
msgid "Have you ever been evicted?"
msgstr "您是否曾經被驅逐過？"

#: com/propertyvista/domain/LegalQuestions.java:2
msgid "Have you ever been sued for damages?"
msgstr "您是否曾經被控過毀損它人財物？"

#: com/propertyvista/domain/LegalQuestions.java:2
msgid "Have you ever been sued for rent?"
msgstr "您是否曾經因為租金而被控訴過？"

#: com/propertyvista/domain/LegalQuestions.java:2
msgid "Have you ever defaulted on a lease?"
msgstr "您是否曾經違反過租約？"

#: com/propertyvista/domain/LegalQuestions.java:2
msgid "Have you ever filed for bankruptcy protection?"
msgstr "您是否曾經申請過破產保護？"

#: com/propertyvista/domain/LegalQuestions.java:2
msgid ""
"Have you ever had any public record suits, liens, judgments or reposessions?"
msgstr "您是否有過被控告、扣押、審判或財物被收回的公共記錄？"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Heat"
msgstr "暖氣"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Heights"
msgstr "高地"

#: com/pyx4j/widgets/client/CaptchaComposite.java:106
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "High Speed"
msgstr "高速"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "High-rise"
msgstr "高樓"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Highway"
msgstr "高速公路"

#: com/propertyvista/domain/contact/Email.java:1
#: com/propertyvista/domain/contact/Phone.java:1
msgid "Home"
msgstr "住家"

#: com/propertyvista/domain/person/Person.java:2
msgid "Home Phone"
msgstr "家用電話"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "House Sitting"
msgstr "看家"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Housekeeping"
msgstr "家管"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:2
msgid "How did you hear about us"
msgstr "您是如何知悉我們的？"

#: com/propertyvista/domain/site/HtmlContent.java:2
msgid "Html"
msgstr "超文本標記語言 (Html)"

#: com/propertyvista/domain/site/HtmlContent.java:0
msgid "Html Content"
msgstr "超文本標記語言 (Html)內容"

#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/IAgree.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/PaymentInformation.java:2
msgid "I Agree"
msgstr "我同意"

#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/IAgree.java:0
msgid "IAgree"
msgstr "我同意"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/IdentificationDocument.java:2
msgid "ID Name"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/IdentificationDocument.java:2
msgid "ID Type"
msgstr "ID 類型"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/ApplicationDocumentationPolicy.java:2
msgid "IDs/Documentations that accepted as valid IDs"
msgstr "被接受作為有效之ID/文檔"

#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/DigitalSignature.java:2
msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:2
#: com/pyx4j/entity/client/impl/ClientEntityMetaImpl.java:140
msgid "Id"
msgstr "ID"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/IdentificationDocument.java:0
msgid "Identification Document"
msgstr "身份證明文件"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreening.java:2
msgid "Identification Documents"
msgstr "身份證明文件"

#: com/propertyvista/domain/site/PageContent.java:2
msgid "Image"
msgstr "圖像"

#: com/propertyvista/domain/site/PortalImageResource.java:2
msgid "Image Resource"
msgstr "圖像資緣"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:1
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustment.java:1
msgid "Immediate"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Immediate Adjustments"
msgstr "立時調整"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/IdentificationDocument.java:1
msgid "Immigration"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:1
msgid "Import"
msgstr "導入"

#: com/pyx4j/essentials/rpc/admin/SystemMaintenanceState.java:2
msgid "In Effect"
msgstr "生效中"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:1
msgid "In Lease"
msgstr "租賃中"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductCatalog.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Included Utilities"
msgstr "包含之公用事業設施"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreening.java:2
msgid "Income"
msgstr "收入"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreening.java:2
msgid "Income (Other)"
msgstr "收入(其他)"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoEmployer.java:0
msgid "Income Information Of Employer"
msgstr "雇主的收入資訊"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoOther.java:0
msgid "Income Information Other"
msgstr "其他收入資訊"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoSeasonallyEmployed.java:0
msgid "Income Information Seasonally Employed"
msgstr "季節性聘雇收入資訊"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoSelfEmployed.java:0
msgid "Income Information Self Employed"
msgstr "個體經營的收入資訊"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoSocialServices.java:0
msgid "Income Information Social Services"
msgstr "社會服務的收入資訊　"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoStudentIncome.java:0
msgid "Income Information Student Income"
msgstr "學生收入的收入資訊"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalIncome.java:2
#: com/propertyvista/dto/TenantInLeaseDTO.java:2
msgid "Income Source"
msgstr "收入來源"

#: com/propertyvista/dto/TenantFinancialDTO.java:2
msgid "Incomes"
msgstr "收入等"

#: com/propertyvista/dto/TenantFinancialDTO.java:2
msgid "Incomes (Other)"
msgstr "收入等(其他)"

#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:1
msgctxt "Application"
msgid "Incomplete"
msgstr "未完成"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Lease Term"
msgid "Indefinite"
msgstr "無限期"

#: com/propertyvista/dto/MasterApplicationStatusDTO.java:2
msgid "Individual Applications"
msgstr "個人申請等"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Individual Climate Control"
msgstr "個別溫度控制"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Industrial"
msgstr "工業用"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/WarrantyEditor.java:45
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnit.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/PtSiteMap.java:0
#: com/pyx4j/widgets/client/dialog/MessageDialog.java:59
msgid "Information"
msgstr "資訊"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/AptUnitDTO.java:2
msgid "Information Details"
msgstr "資訊細節"

#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:1
msgctxt "Application"
msgid "Information Requested"
msgstr "要求之資訊"

#: com/propertyvista/domain/policy/framework/EffectivePolicyAtNodeDTO.java:2
msgid "Inherited From"
msgstr "繼承自"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/MiscPolicy.java:2
msgid "Initial payment includes one or two-month deposit (two month default)"
msgstr "頭款包括一到兩個月的定金(默認為2個月)"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalAsset.java:1
msgid "Insurance Policies"
msgstr "保單"

#: com/propertyvista/domain/payment/PaymentMethod.java:2
#: com/propertyvista/domain/payment/PaymentType.java:1
msgid "Interac"
msgstr "交互支付"

#: com/propertyvista/domain/payment/InteracInfo.java:0
msgid "Interac Info"
msgstr "交互支付資訊"

#: com/propertyvista/domain/property/PropertyContact.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:1
msgid "Intercom"
msgstr "對講機"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Showing.java:1
msgid "Interested"
msgstr "感興趣"

#: com/propertyvista/domain/marketing/PublicVisibilityType.java:1
msgid "Internal"
msgstr "內部的"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:1
msgid "Internet"
msgstr "互聯網"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitTurnoversPerIntervalDTO.java:2
msgid "Interval Size"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitTurnoversPerIntervalDTO.java:2
msgid "Interval Value"
msgstr ""

#: com/propertyvista/common/client/ui/validators/ZipCodeValueValidator.java:51
msgid "Invalid Canadian Postal Code"
msgstr "加拿大郵遞區號無效"

#: com/propertyvista/common/client/ui/validators/CreditCardNumberValidator.java:31
msgid "Invalid Credit Card Number"
msgstr "信用卡號碼無效"

#: com/propertyvista/common/client/ui/validators/CanadianSinValidator.java:31
msgid "Invalid SIN"
msgstr "社會保險號碼(SIN)無效"

#: com/propertyvista/common/client/ui/validators/ZipCodeValueValidator.java:53
msgid "Invalid US Zip Code"
msgstr "美國郵遞區號無效"

#: com/pyx4j/forms/client/ui/CDatePicker.java:123
msgid "Invalid date format. Use MM/DD/YYYY format"
msgstr "日期格式無效。請使用MM/DD/YYYY 格式"

#: com/pyx4j/forms/client/ui/CMoneyField.java:76
#: com/pyx4j/forms/client/ui/CPercentageField.java:74
msgid "Invalid money format. Enter valid number"
msgstr "金額格式無效。起請輸入有效的數字"

#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:1
msgctxt "Application"
msgid "Invited"
msgstr "應邀"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Irregular"
msgstr "不規則的"

#: com/pyx4j/entity/client/ui/datatable/filter/DataTableFilterData.java:1
msgid "Is"
msgstr "是"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/DashboardMetadata.java:2
msgid "Is Favorite"
msgstr "是最喜歡的"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Elevator.java:2
msgid "Is For Move In Out"
msgstr "是供搬家使用"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoSelfEmployed.java:2
msgid "Is Fully Owned"
msgstr "是完全擁有"

#: com/pyx4j/entity/client/ui/datatable/filter/DataTableFilterData.java:1
msgid "Is Not"
msgstr "非"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/LockerArea.java:2
msgid "Is Private"
msgstr "是私人的"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/DashboardMetadata.java:2
msgid "Is Shared"
msgstr "是共享的"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueClassification.java:2
msgid "Issue"
msgstr "問題"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueClassification.java:0
#: com/propertyvista/domain/maintenance/MaintenanceRequest.java:2
msgid "Issue Classification"
msgstr "問題分類"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueElement.java:0
#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueRepairSubject.java:2
msgid "Issue Element"
msgstr "問題要素"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueRepairSubject.java:0
msgid "Issue Repair Subject"
msgstr "問題解決主題"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueSubjectDetails.java:0
msgid "Issue Subject Details"
msgstr "問題主題細節"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Product.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/MainNavigDTO.java:2
msgid "Items"
msgstr "項目等"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/BackgroundCheckPolicy.java:2
msgid "Judgment"
msgstr ""

#. Weight unit
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/extradata/Pet.java:1
msgid "KG"
msgstr "公斤"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Kitchen"
msgstr "廚房"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "L-shape"
msgstr "L-形"

#. Weight unit
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/extradata/Pet.java:1
msgid "LB"
msgstr "磅"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
msgid "LMR/Unit Rent, in $"
msgstr "LMR/單位租金，美元"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Warranty.java:1
msgid "Labour"
msgstr "勞工"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Laminate"
msgstr "複合板"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:2
msgid "Land Area"
msgstr "土地面積"

#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:1
msgid "Land Line"
msgstr "陸上線路"

#: com/propertyvista/portal/rpc/corp/CorpPortalSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PortalSiteMap.java:0
msgid "Landing"
msgstr "樓梯平台"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoSummaryDTO.java:2
msgid "Landlord"
msgstr "房東"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Landlord Name"
msgstr "房東姓名"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Lane"
msgstr "巷"

#: com/propertyvista/domain/site/AvailableLocale.java:2
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Locker.java:1
msgid "Large"
msgstr "大"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Large Closets"
msgstr "大型衣櫥"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/LockerArea.java:2
msgid "Large Lockers"
msgstr "大型儲物櫃"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillListDTO.java:1
msgid "Last 12 Months"
msgstr "過去12個月"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillListDTO.java:1
msgid "Last 2 Months"
msgstr "過去2個月"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillListDTO.java:1
msgid "Last 6 Month"
msgstr "過去6個月"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingFinancial.java:2
msgid "Last Appraisal Date"
msgstr "最近一次估價日期"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingFinancial.java:2
msgid "Last Appraisal Value"
msgstr "最近一次估價所值"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:1
msgctxt "Concession Term"
msgid "Last Month"
msgstr "上個月"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillListDTO.java:1
msgid "Last Month"
msgstr "上個月"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupTenant.java:2
#: com/propertyvista/domain/person/Name.java:2
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/BillInfoDTO.java:2
msgid "Last Payment"
msgstr "上次付款"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Maintenance.java:2
msgid "Last Service Date"
msgstr "上次服務日期"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/MaintenanceRequest.java:2
#: com/propertyvista/domain/note/Note.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustment.java:2
msgid "Last Updated"
msgstr "上次更新"

#: com/propertyvista/domain/policy/dto/LateFeePolicyDTO.java:0
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LateFeePolicy.java:0
msgid "Late Fee Policy"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LateFeePolicy.java:2
msgid "Late Fee Statement"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Late Payment Charges"
msgstr "上次付款費用"

#: com/pyx4j/entity/client/ui/datatable/filter/DataTableFilterData.java:1
msgid "Later Than"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/GeoLocation.java:2
msgid "Latitude"
msgstr "緯度"

#: com/propertyvista/domain/GeoLocation.java:2
msgid "Latitude Type"
msgstr "緯度類型"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/GeoLocationEditor.java:64
msgid "Latitude may be in range [0-90] degree"
msgstr "緯度必須在[0-90]範圍內"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyContact.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Laundry"
msgstr "洗衣房"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/DashboardMetadata.java:2
msgid "Layout Type"
msgstr "陳列類型"

#. Potential customer
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Appointment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:0
msgid "Lead"
msgstr "引導"

#: com/propertyvista/domain/financial/BillingAccount.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/TenantInLease.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:0
#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/Application.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:2
#: com/propertyvista/dto/LeaseDTO.java:0
msgid "Lease"
msgstr "租約"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillLeaseAdjustment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustment.java:0
msgid "Lease Adjustment"
msgstr "租約調整"

#: com/propertyvista/domain/policy/dto/LeaseAdjustmentPolicyDTO.java:0
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LeaseAdjustmentPolicy.java:0
msgid "Lease Adjustment Policy"
msgstr "租約調整政策"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/LeaseAdjustmentPolicyItem.java:0
msgid "Lease Adjustment Policy Item"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/LeaseAdjustmentPolicyItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustmentReason.java:0
msgid "Lease Adjustment Reason"
msgstr "租約調整理由"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseProducts.java:2
msgid "Lease Adjustments"
msgstr "租約調整"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Lease From"
msgstr "租約啟始於"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
msgid "Lease ID"
msgstr "租約ID"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:2
msgid "Lease Length"
msgstr "約期長度"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseProducts.java:0
msgid "Lease Products"
msgstr ""

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/SummaryDTO.java:2
msgid "Lease Terms"
msgstr "租約條款"

#: com/propertyvista/domain/policy/dto/LeaseTermsPolicyDTO.java:0
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LeaseTermsPolicy.java:0
msgid "Lease Terms Policy"
msgstr "租約條款政策"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Lease To"
msgstr "租約截止於"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:1
msgid "Leased"
msgstr "已出租"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Complex.java:2
msgid "Legal Name"
msgstr "法定名稱"

#: com/propertyvista/domain/LegalQuestions.java:0
msgid "Legal Questions"
msgstr "法律問題"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
msgid "Legal Status"
msgstr "法律地位"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/LegalTermsDescriptor.java:0
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/LegalTermsDescriptorDTO.java:0
msgid "Legal Terms Descriptor"
msgstr "法律名詞描述符"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Lease Completion Type"
msgid "Legal Vacate"
msgstr ""

#: com/pyx4j/entity/client/ui/datatable/filter/DataTableFilterData.java:1
msgid "Less Than"
msgstr "少於"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/LockerArea.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Parking.java:2
msgid "Levels"
msgstr "等級"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Library"
msgstr "圖書館"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/IdentificationDocument.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/vendor/License.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/vendor/LicensedWarrantedMaintained.java:2
msgid "License"
msgstr "執照"

#: com/pyx4j/entity/client/ui/datatable/filter/DataTableFilterData.java:1
msgid "Like"
msgstr "喜歡"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Line"
msgstr "路線"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/demo/LineChart.java:0
msgid "Line Chart"
msgstr "曲線圖"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Link"
msgstr "鏈接"

#: com/propertyvista/dto/PetsDTO.java:2
msgid "List"
msgstr "列表"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Living Room"
msgstr "客廳"

#: com/pyx4j/rpc/client/ServiceExecutionInfo.java:41
msgid "Loading..."
msgstr "加載中......."

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/LegalTermsContent.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/HtmlContent.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/News.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/PageCaption.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/PageContent.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/PortalImageResource.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/SiteTitles.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/Testimonial.java:2
msgid "Locale"
msgstr "位置"

#: com/propertyvista/dto/SiteDescriptorDTO.java:2
msgid "Locales"
msgstr "位置等"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/LegalTermsContent.java:0
msgid "Localized Content"
msgstr "地區化內容"

#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:2
#: com/propertyvista/domain/ref/City.java:2
#: com/propertyvista/portal/client/ui/maps/MapDialog.java:27
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PropertyDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:2
#: com/pyx4j/entity/rpc/GeoCriteria.java:2
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:1
msgid "Locator Services"
msgstr "定位服務"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Feature.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Locker.java:0
msgid "Locker"
msgstr "寄物櫃"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/LockerArea.java:0
#: com/propertyvista/dto/LockerAreaDTO.java:0
msgid "Locker Area"
msgstr "寄物櫃區"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
msgid "Locker Areas"
msgstr "寄物櫃區"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/LockerArea.java:2
msgid "Lockers"
msgstr "寄物櫃等"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/login/LoginForm.java:107
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PortalSiteMap.java:0
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PortalSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/PtSiteMap.java:0
msgid "Login With Token"
msgstr "以令牌登入"

#: com/propertyvista/domain/company/Company.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/SiteDescriptor.java:2
msgid "Logo"
msgstr "標章"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/SiteDefinitionsDTO.java:2
msgid "Logo Avalable"
msgstr "可用標章"

#: com/propertyvista/domain/GeoLocation.java:2
msgid "Longitude"
msgstr "經度"

#: com/propertyvista/domain/GeoLocation.java:2
msgid "Longitude Type"
msgstr "經度類型"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/GeoLocationEditor.java:73
msgid "Longitude may be in range [0-180] degree"
msgstr "經度在[0-180]度範圍內"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Loop"
msgstr "環狀"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Low-Rise"
msgstr "低樓"

#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/DashboardForm.java:112
msgid "MAINTENANCE"
msgstr "維修"

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/PriorAddress.java:2
#: com/propertyvista/domain/communication/Message.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitTurnoversPerIntervalDTO.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillEntry.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillingRun.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:2
#: com/propertyvista/domain/person/Person.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Owner.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingFinancial.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnit.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Contract.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Maintenance.java:2
#: com/propertyvista/domain/reservation/ReservationSchedule.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/News.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreening.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IIncomeInfo.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoStudentIncome.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Appointment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/extradata/Pet.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/AptUnitDTO.java:2
#: com/pyx4j/forms/client/ui/CDatePicker.java:38
#, java-format
msgid "MM/dd/yyyy"
msgstr "MM/dd/yyyy"

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/DigitalSignature.java:2
#, java-format
msgid "MM/dd/yyyy hh:mm a"
msgstr "MM/dd/yyyy hh:mm a"

#. java-format
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/BillInfoDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/MaintananceDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/MessageDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/ReservationDTO.java:2
#, java-format
msgid "MMM dd, yyyy"
msgstr "MMM dd, yyyy"

#: com/pyx4j/forms/client/ui/NMonthYearPicker.java:37
msgid "MMMM yyyy"
msgstr "MMMM yyyy"

#: com/propertyvista/domain/person/Name.java:2
msgid "Maiden Name"
msgstr "娘家姓"

#: com/propertyvista/dto/MasterApplicationDTO.java:2
msgid "Main Applicant"
msgstr "主要申請人"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/FloorplanDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PropertyDTO.java:2
msgid "Main Media"
msgstr "主要媒體"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/MainNavigDTO.java:0
msgid "Main Navigation"
msgstr "主導航"

#: com/propertyvista/domain/property/PropertyContact.java:1
msgid "Main Office"
msgstr ""

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/MaintananceDTO.java:0
msgid "Maintanance"
msgstr "維修"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/TenantDashboardDTO.java:2
msgid "Maintanances"
msgstr "維修等"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Maintenance.java:0
#: com/propertyvista/domain/security/VistaCrmBehavior.java:1
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PortalSiteMap.java:0
msgid "Maintenance"
msgstr "維修"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/LicensedWarrantedMaintained.java:2
msgid "Maintenance Contract"
msgstr "維修契約"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/MaintenanceRequest.java:0
#: com/propertyvista/dto/MaintenanceRequestDTO.java:0
msgid "Maintenance Request"
msgstr "維修要求"

#: com/propertyvista/domain/tenant/Tenant.java:2
msgid "Maintenance Requests"
msgstr "維修要求"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Equipment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/extradata/Vehicle.java:2
msgid "Make"
msgstr "廠牌"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/opconstraints/MakeVacantConstraintsDTO.java:0
msgid "Make Vacant Constraints"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/person/Person.java:1
msgid "Male"
msgstr "男"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Mall"
msgstr "購物商場"

#: com/propertyvista/domain/company/Employee.java:2
msgid "Manager"
msgstr "經理"

#: com/propertyvista/domain/PriorAddress.java:2
msgid "Manager Email"
msgstr "經理電子郵箱"

#: com/propertyvista/domain/PriorAddress.java:2
msgid "Manager Name"
msgstr "經理姓名"

#: com/propertyvista/domain/PriorAddress.java:2
msgid "Manager Phone"
msgstr "經理電話"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Feature.java:2
msgid "Mandatory"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Marble"
msgstr "大理石"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingFinancial.java:2
msgid "Market Price"
msgstr "市場價格"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitFinancial.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/FloorplanDTO.java:2
msgid "Market Rent"
msgstr "市場租金"

#: com/propertyvista/domain/marketing/Marketing.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnit.java:2
#: com/propertyvista/domain/security/VistaCrmBehavior.java:1
msgid "Marketing"
msgstr "營銷"

#: com/propertyvista/domain/marketing/Marketing.java:2
msgid "Marketing Blurb"
msgstr "營銷廣告"

#: com/propertyvista/domain/security/VistaCrmBehavior.java:1
msgid "Marketing Media"
msgstr "營銷媒體"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Floorplan.java:2
msgid "Marketing Name"
msgstr "營銷名稱"

#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:0
#: com/propertyvista/dto/MasterApplicationDTO.java:0
msgid "Master Application"
msgstr "主申請"

#: com/propertyvista/dto/MasterApplicationDTO.java:2
#: com/propertyvista/dto/MasterApplicationStatusDTO.java:0
msgid "Master Application Status"
msgstr "主申請狀況"

#: com/propertyvista/domain/payment/PaymentType.java:1
msgid "MasterCard"
msgstr "萬事達信用卡"

#: com/propertyvista/domain/RangeGroup.java:2
msgid "Max"
msgstr "最大"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:2
msgid "Max Baths"
msgstr "最大衛浴數"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:2
msgid "Max Beds"
msgstr "最大臥房數"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LateFeePolicy.java:2
msgid "Max Days"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/PetConstraints.java:2
msgid "Max Number"
msgstr "最大數量"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/MiscPolicy.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Max Parking Spots"
msgstr "最大車位數"

#: com/propertyvista/dto/PetsDTO.java:2
msgid "Max Pet Weight"
msgstr "寵物最大重量"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/MiscPolicy.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Max Pets"
msgstr "寵物最多數量"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:2
msgid "Max Price"
msgstr "最高價格"

#: com/propertyvista/dto/PetsDTO.java:2
msgid "Max Total"
msgstr "最高總數"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LateFeePolicy.java:2
msgid "Max Total Fee"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LateFeePolicy.java:2
msgid "Max Total Fee Type"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/opconstraints/MakeVacantConstraintsDTO.java:2
msgid "Max Vacant From"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/PetConstraints.java:2
msgid "Max Weight"
msgstr "最大重量"

#: com/pyx4j/widgets/client/dashboard/GadgetHolder.java:64
msgid "Maximize"
msgstr "最大化"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/PetConstraints.java:2
msgid "Maximum allowed number of pets"
msgstr "寵物之最多允許數量"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/MiscPolicy.java:2
msgid "Maximum allowed parking spots quantity"
msgstr "停車位之最大允許數量"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/MiscPolicy.java:2
msgid "Maximum allowed pets quantity"
msgstr "寵物之最大允許數量"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/PetConstraints.java:2
msgid "Maximum allowed weight per pet"
msgstr "每隻寵物允許之最高重量"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Meal Service"
msgstr "餐點服務"

#: com/propertyvista/domain/security/VistaCrmBehavior.java:1
msgid "Mechanicals"
msgstr "機械"

#: com/propertyvista/domain/communication/Campaign.java:2
#: com/propertyvista/domain/media/Media.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Floorplan.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/FloorplanDetailsDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/MediaDTO.java:0
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PropertyDetailsDTO.java:2
msgid "Media"
msgstr "媒體"

#: com/propertyvista/domain/communication/CommunicationMedia.java:2
#: com/propertyvista/domain/communication/Contact.java:2
msgid "Media Type"
msgstr "媒體類型"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Melamine"
msgstr "三聚氰胺"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/PaymentTransactionAccount.java:2
msgid "Merchant's Account Number"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/PaymentTransactionAccount.java:2
msgid "Merchant's Terminal ID"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/PaymentTransactionAccount.java:2
msgid "Merchant's Transit Number"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/PaymentTransactionAccount.java:2
msgid "Merchant's bank"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/communication/Campaign.java:2
#: com/propertyvista/domain/communication/Message.java:0
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/BillInfoDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/MessageDTO.java:0
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: com/pyx4j/essentials/rpc/admin/SystemMaintenanceState.java:2
msgid "Message to Users"
msgstr "致用戶訊息"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Metal"
msgstr "金屬"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Mews"
msgstr "密室"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Microwave"
msgstr "微波爐"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Mid-Rise"
msgstr "中高樓"

#: com/propertyvista/domain/person/Name.java:2
msgid "Middle Name"
msgstr "中間名"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Military"
msgstr "軍用"

#: com/propertyvista/domain/RangeGroup.java:2
msgid "Min"
msgstr "最小"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:2
msgid "Min Baths"
msgstr "最少衛浴數"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:2
msgid "Min Beds"
msgstr "最少臥房數"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:2
msgid "Min Price"
msgstr "最小價格"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/opconstraints/MakeVacantConstraintsDTO.java:2
msgid "Min Vacant From"
msgstr ""

#: com/pyx4j/widgets/client/dashboard/GadgetHolder.java:337
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LateFeePolicy.java:2
msgid "Minimum Amoun Due"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/dto/MiscPolicyDTO.java:0
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/MiscPolicy.java:0
msgid "Misc Policy"
msgstr "雜項政策"

#: com/propertyvista/domain/person/Name.java:1
msgid "Miss"
msgstr "小姐"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Mixed"
msgstr "混合式"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Mixed Residential"
msgstr "混合式住宅區"

#: com/propertyvista/domain/contact/Phone.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:1
msgid "Mobile"
msgstr "行動電話"

#: com/propertyvista/domain/person/Person.java:2
msgid "Mobile Phone"
msgstr "行動電話"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:0
msgid "Mockup Arrears State"
msgstr "模擬欠款狀況"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupTenant.java:2
msgid "Mockup Arrears States"
msgstr "模擬欠款狀況等"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupTenant.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnit.java:2
msgid "Mockup Tenant"
msgstr "模擬租戶"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Equipment.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:1
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/extradata/Vehicle.java:2
msgid "Model"
msgstr "車型"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:1
msgid "Monetary"
msgstr "貨幣"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:1
msgctxt "Concession Type"
msgid "Monetary Off"
msgstr "貨幣關閉"

#: com/propertyvista/domain/financial/Money.java:0
msgid "Money"
msgstr "錢"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Payment Frequency"
msgid "Monthly"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IIncomeInfo.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoOther.java:2
msgid "Monthly Amount"
msgstr "每月金額"

#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/Charges.java:2
msgid "Monthly Charges"
msgstr "每月費用"

#: com/propertyvista/domain/PriorAddress.java:2
msgid "Monthly Payment"
msgstr "每月付款"

#: com/propertyvista/domain/charges/ChargeLine.java:1
msgid "Monthly Rent"
msgstr "月租"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoSelfEmployed.java:2
msgid "Monthly Revenue"
msgstr "月收入"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IEmploymentInfo.java:2
msgid "Monthly Salary"
msgstr "每月薪資"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoSelfEmployed.java:2
msgid "Monthly Salary/Dividend"
msgstr "每月薪資/紅利"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:1
msgid "Morning"
msgstr "早上"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonRelationship.java:1
msgid "Mother"
msgstr "母親"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupTenant.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
msgid "Move In"
msgstr "遷入"

#: com/propertyvista/domain/PriorAddress.java:2
msgid "Move In Date"
msgstr "遷入日期"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupTenant.java:2
msgid "Move Out"
msgstr "遷出"

#: com/propertyvista/domain/PriorAddress.java:2
msgid "Move Out Date"
msgstr "遷出日期"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
msgid "Move Out Notice"
msgstr "遷入通知"

#: com/pyx4j/entity/client/ui/folder/ItemActionsBar.java:72
msgid "Move down"
msgstr "下移"

#: com/pyx4j/entity/client/ui/folder/ItemActionsBar.java:76
msgid "Move up"
msgstr "上移"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:2
msgid "Move-in date"
msgstr "遷入日期"

#: com/propertyvista/domain/person/Name.java:1
msgid "Mr."
msgstr "先生"

#: com/propertyvista/domain/person/Name.java:1
msgid "Mrs."
msgstr "女士"

#: com/propertyvista/domain/person/Name.java:1
msgid "Ms."
msgstr "小姐"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Municipal"
msgstr "市政府"

#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/NewMaintenanceRequestForm.java:55
msgid "NEW TICKET"
msgstr "新維修申請單"

#: com/propertyvista/domain/company/Company.java:2
#: com/propertyvista/domain/company/CompanyRole.java:2
#: com/propertyvista/domain/company/ContactRole.java:2
#: com/propertyvista/domain/company/Portfolio.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/DashboardMetadata.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/Currency.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Product.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductItemType.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/tax/Tax.java:2
#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueElement.java:2
#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueRepairSubject.java:2
#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueSubjectDetails.java:2
#: com/propertyvista/domain/marketing/Marketing.java:2
#: com/propertyvista/domain/marketing/yield/Amenity.java:2
#: com/propertyvista/domain/person/Name.java:0
#: com/propertyvista/domain/person/Person.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/LegalTermsDescriptor.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyContact.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyManager.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Floorplan.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Locker.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/LockerArea.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/OwnerGroup.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Parking.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/ParkingSpot.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/RoofSegment.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/vendor/WarrantyItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/ref/City.java:2
#: com/propertyvista/domain/ref/Country.java:2
#: com/propertyvista/domain/ref/PhoneProvider.java:2
#: com/propertyvista/domain/ref/Province.java:2
#: com/propertyvista/domain/security/AbstractUser.java:2
#: com/propertyvista/domain/security/CrmRole.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/PageDescriptor.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustmentReason.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/extradata/Pet.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/AmenityDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/FloorplanPropertyDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/LegalTermsDescriptorDTO.java:2
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoSelfEmployed.java:2
msgid "Name Of Company"
msgstr "公司名稱"

#: com/propertyvista/domain/payment/EcheckInfo.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PaymentMethodDTO.java:2
msgid "Name On Account"
msgstr "帳戶姓名"

#: com/propertyvista/domain/payment/CreditCardInfo.java:2
msgid "Name On Card"
msgstr "卡上姓名"

#: com/propertyvista/domain/person/Name.java:2
msgid "Name Prefix"
msgstr "姓名前綴"

#: com/propertyvista/domain/person/Name.java:2
msgid "Name Suffix"
msgstr "姓名後綴"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/ParkingSpot.java:1
msgid "Narrow"
msgstr "狹窄"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Parking.java:2
msgid "Narrow Spaces"
msgstr "狹窄空間"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Natural Stone"
msgstr "天然岩石"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:1
msgid "Negotiation"
msgstr "協商"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/UnitAvailability.java:1
msgid "Net Exposure"
msgstr "淨暴露"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitVacancyReportSummaryDTO.java:2
msgid "Net Exposure #"
msgstr "淨暴露 #"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitVacancyReportSummaryDTO.java:2
msgid "Net Exposure %"
msgstr "淨暴露 %"

#: com/pyx4j/essentials/rpc/admin/NetworkSimulation.java:0
msgid "Network Simulation"
msgstr "網絡模擬"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/GadgetMetadata.java:1
msgid "Never"
msgstr "從未"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:1
msgid "New"
msgstr ""

#: com/pyx4j/security/rpc/PasswordChangeRequest.java:2
msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PortalSiteMap.java:0
msgid "New Payment Method"
msgstr "新付款方式"

#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/DashboardForm.java:104
#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/MaintenanceList.java:72
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PortalSiteMap.java:0
msgid "New Ticket"
msgstr "新維修單"

#. java-format
#: com/pyx4j/entity/client/ui/datatable/DataTablePanel.java:122
#, java-format
msgid "New {0}"
msgstr "新{0}"

#: com/propertyvista/domain/site/News.java:0
#: com/propertyvista/dto/SiteDescriptorDTO.java:2
msgid "News"
msgstr "新聞"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:1
msgid "Newspaper"
msgstr "報紙"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Maintenance.java:2
msgid "Next Service Date"
msgstr "下次服務日期"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Night Patrol"
msgstr "夜間巡邏"

#. As an answer to a question
#: com/pyx4j/forms/client/ui/CBooleanLabel.java:37
#: com/pyx4j/forms/client/ui/CComboBoxBoolean.java:43
#: com/pyx4j/forms/client/ui/CRadioGroupBoolean.java:40
#: com/pyx4j/widgets/client/dialog/Dialog.java:284
msgid "No"
msgstr "否"

#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/DashboardForm.java:54
#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/MaintenanceList.java:37
msgid "No Records Found"
msgstr "未找到記錄"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Appointment.java:1
msgid "No Show"
msgstr "缺席"

#: com/propertyvista/domain/policy/framework/PolicyAtNode.java:2
msgid "Node"
msgstr "節點"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:2
msgid "Non Mixable"
msgstr "不可混合"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:1
msgctxt "Concession Condition"
msgid "None"
msgstr "無"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Parking.java:1
msgctxt "Parking Type"
msgid "None"
msgstr "無"

#: com/propertyvista/domain/GeoLocation.java:1
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "North"
msgstr "北"

#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "North East"
msgstr "東北"

#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "North West"
msgstr "西北"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/c/EmailFormatter.java:45
#: com/pyx4j/forms/client/ui/CEmailField.java:74
msgid "Not A Valid Email"
msgstr "非有效電子郵箱"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Showing.java:1
msgid "Not Interested"
msgstr "不感興趣"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreening.java:2
msgid "Not resident of Canada"
msgstr "非加拿大居民"

#: com/propertyvista/domain/note/Note.java:0
#: com/propertyvista/domain/note/Note.java:2
msgid "Note"
msgstr "附註"

#: com/propertyvista/domain/note/NoteAttachment.java:0
msgid "Note Attachment"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/Notes.java:0
#: com/propertyvista/domain/Notes.java:2
#: com/propertyvista/domain/note/NotesAndAttachments.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:2
msgid "Notes"
msgstr "附註等"

#: com/propertyvista/domain/note/NotesAndAttachments.java:0
#: com/propertyvista/domain/note/NotesAndAttachmentsNode.java:2
msgid "Notes And Attachments"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/note/NotesAndAttachmentsNode.java:0
msgid "Notes And Attachments Node"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/UnitAvailability.java:1
msgid "Notice"
msgstr "通知"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Lease Completion Type"
msgid "Notice"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitVacancyReportSummaryDTO.java:2
msgid "Notice #"
msgstr "通知 #"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitVacancyReportSummaryDTO.java:2
msgid "Notice %"
msgstr "通知 %"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitVacancyReportSummaryDTO.java:2
msgid "Notice Rented"
msgstr "通知已租用"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/TenantDashboardDTO.java:2
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: com/propertyvista/domain/contact/Phone.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitInfo.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/vendor/License.java:2
msgid "Number"
msgstr "號碼"

#: com/propertyvista/dto/MasterApplicationDTO.java:2
msgid "Number Of Co-Applicants"
msgstr "共同申請人數"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoSelfEmployed.java:2
msgid "Number Of Employees"
msgstr "員工人數"

#: com/propertyvista/dto/MasterApplicationDTO.java:2
msgid "Number Of Guarantors"
msgstr "保證人人數"

#: com/propertyvista/dto/MasterApplicationDTO.java:2
msgid "Number Of Occupants"
msgstr "住戶人數"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/ApplicationDocumentationPolicy.java:2
msgid "Number Of Required IDs"
msgstr "要求之ID證件數"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanCounters.java:2
msgid "Number Of Units"
msgstr "單位數量"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanCounters.java:2
msgid "Number Of Units By Marketing Name"
msgstr "按營銷名稱的單位數量"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitTurnoversPerIntervalDTO.java:2
msgid "Number Of Units Turned Over"
msgstr "周轉之單位數量"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/MiscPolicy.java:2
msgid ""
"Number of Occupants (N) per Bedroom in formula: Bedrooms x N = "
"OccupantsPerUnit"
msgstr "每間臥房的住戶人數(N)以下列公式運算：臥房數 x N = 每一單位住戶總人數"

#: com/pyx4j/forms/client/ui/CNumberField.java:79
msgid "Numeric"
msgstr "數值"

#: com/pyx4j/widgets/client/dashboard/GadgetHolder.java:294
#: com/pyx4j/widgets/client/dialog/Dialog.java:305
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/MaintenanceList.java:81
msgid "OPEN TICKETS"
msgstr "空白維修單"

#: com/propertyvista/domain/site/SitePalette.java:2
msgid "Object 1"
msgstr "對象 1"

#: com/propertyvista/domain/site/SitePalette.java:2
msgid "Object 2"
msgstr "對象 2"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/emailtemplates/EmailTemplateTypeDTO.java:2
msgid "Object Names"
msgstr "對象名稱"

#: com/propertyvista/domain/security/VistaCrmBehavior.java:1
msgid "Occupancy"
msgstr "佔居"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitVacancyReportSummaryDTO.java:2
msgid "Occupancy #"
msgstr "佔居 #"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitVacancyReportSummaryDTO.java:2
msgid "Occupancy %"
msgstr "佔居 %"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/MiscPolicy.java:2
msgid "Occupants over 18 are Applicants"
msgstr "超過18歲的居住者是申請人"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/MiscPolicy.java:2
msgid "Occupants per Bedroom"
msgstr "每間臥房的居住者"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueClassification.java:2
#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueRepairSubject.java:2
#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueSubjectDetails.java:2
msgid "Odr"
msgstr "訂單"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitInfo.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:2
msgid "Off Market"
msgstr "市場外交易"

#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:1
msgid "Office"
msgstr "辦公室"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "On-Site Maintenance"
msgstr "現場維修"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "On-Site Management"
msgstr "現場管理"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:1
msgid "One"
msgstr "1"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/MiscPolicy.java:2
msgid "One Month Deposit"
msgstr "一個月訂定金"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:1
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustment.java:1
msgid "One Time"
msgstr "一次性"

#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/Charges.java:2
msgid "One Time Charges"
msgstr "一次性費用"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "One Time Feature Charges"
msgstr "一次性特別費用"

#: com/propertyvista/domain/charges/ChargeLine.java:1
msgid "One Time Payment"
msgstr "一次性付款"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LeaseTermsPolicy.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/PaymentInformationDTO.java:2
msgid "One Time Payment Terms"
msgstr "一次性付款方式"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeSource.java:1
msgid "Ontario Disability Support Program (ODSP)"
msgstr "安大略省殘疾支援計劃"

#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/MaintenanceList.java:90
msgid "Open Tickets"
msgstr "空白維修單"

#: com/pyx4j/widgets/client/dashboard/GadgetHolder.java:212
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductItem.java:2
msgid "Order Column"
msgstr "訂單列"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillEntry.java:2
msgid "Order Id"
msgstr "訂單ID"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:2
msgid "Order In Building"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Product.java:2
msgid "Order In Catalog"
msgstr "目錄順序"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
msgid "Order In Complex"
msgstr "綜合大樓順序"

#: com/propertyvista/domain/site/PageContent.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/PageDescriptor.java:2
msgid "Order In Descriptor"
msgstr "描述符順序"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonGuarantor.java:2
msgid "Order In Guarantee"
msgstr "擔保順序"

#: com/propertyvista/domain/tenant/TenantInLease.java:2
msgid "Order In Lease"
msgstr "租約順序"

#: com/propertyvista/domain/media/ApplicationDocument.java:2
msgid "Order In Owner"
msgstr "業主順序"

#: com/propertyvista/domain/financial/GlCode.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/PaymentTransactionAccount.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/ProductTaxPolicyItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:2
msgid "Order In Parent"
msgstr "父母順序"

#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/DashboardForm.java:115
msgid "Order Service"
msgstr "訂單服務"

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/policy/framework/OrganizationPoliciesNode.java:0
#: com/propertyvista/domain/security/VistaCrmBehavior.java:1
#, java-format
msgid "Organization"
msgstr "組織"

#: com/propertyvista/domain/company/OrganizationContact.java:0
msgid "Organization Contact"
msgstr "組織連絡人"

#: com/propertyvista/domain/company/OrganizationContacts.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingContactInfo.java:2
msgid "Organization Contacts"
msgstr "組織連絡人等"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillEntryAdjustment.java:2
msgid "Original Bill Entry"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Parking.java:1
msgctxt "Parking Type"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#. Street Type
#. Building Amenity Type
#. Construction type
#. Type of foundation
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
#: com/propertyvista/domain/contact/Email.java:1
#: com/propertyvista/domain/contact/Phone.java:1
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:1
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/IdentificationDocument.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitInfo.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Vendor.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Warranty.java:1
#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonRelationship.java:1
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeSource.java:1
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalAsset.java:1
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:1
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Showing.java:1
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
msgid "Other Arrears"
msgstr "其他欠款"

#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/Charges.java:2
msgid "Other Charges"
msgstr "其他費用"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalIncome.java:2
msgid "Other Income Information"
msgstr "其他收入資訊"

#: com/propertyvista/dto/MasterApplicationDTO.java:2
msgid "Other Price"
msgstr "其他價格"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/Arrears.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/ArrearsState.java:2
msgid "Over 90 Days"
msgstr "超過 90 天"

#: com/propertyvista/dto/MasterApplicationStatusDTO.java:2
msgid "Overall Application Progress (%)"
msgstr "整體申請進度 (%)"

#: com/propertyvista/domain/PriorAddress.java:1
msgid "Owned"
msgstr "擁有"

#: com/propertyvista/domain/PriorAddress.java:2
msgid "Owned/Rented"
msgstr "擁有/租賃"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/CommonGadgetColumns.java:2
#: com/propertyvista/domain/media/ApplicationDocument.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Owner.java:0
msgid "Owner"
msgstr "業主"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/OwnerGroup.java:0
msgid "Owner Group"
msgstr "業主團體"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/OwnerGroup.java:2
msgid "Owner List"
msgstr "業主名單"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Package Receiving"
msgstr "接收包裹"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Packet"
msgstr "郵輪沿岸"

#: com/propertyvista/domain/site/PageCaption.java:0
msgid "Page Caption"
msgstr "頁面標題"

#: com/propertyvista/domain/site/PageContent.java:0
#: com/propertyvista/domain/site/PageDescriptor.java:2
msgid "Page Content"
msgstr "頁面內容"

#: com/propertyvista/domain/site/PageDescriptor.java:0
msgid "Page Descriptor"
msgstr "頁面描述符"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/ListerGadgetBaseMetadata.java:2
msgid "Page Number"
msgstr "頁碼"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/ListerGadgetBaseMetadata.java:2
#: com/pyx4j/entity/client/ui/datatable/PageNavigBar.java:111
msgid "Page Size"
msgstr "頁面大小"

#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:1
msgid "Pager"
msgstr "呼叫器"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/BillInfoDTO.java:2
msgid "Paid"
msgstr "已付"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillDTO.java:2
msgid "Paid On"
msgstr "付款日期"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/SiteDefinitionsDTO.java:2
msgid "Palette"
msgstr "調色板"

#. Construction type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Panel"
msgstr "鑲板"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Parade"
msgstr "商業街"

#: com/propertyvista/domain/site/PageDescriptor.java:2
msgid "Parent"
msgstr "父母"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Park"
msgstr "公園"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Feature.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Parking.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
#: com/propertyvista/dto/ParkingDTO.java:0
msgid "Parking"
msgstr "停車場"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
msgid "Parking Arrears"
msgstr "停車欠款"

#: com/propertyvista/dto/MasterApplicationDTO.java:2
msgid "Parking Price"
msgstr "停車價格"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/ParkingSpot.java:0
msgid "Parking Spot"
msgstr "停車位"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Parking.java:2
msgid "Parking Spots"
msgstr "停車位等"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Parking/Storage"
msgstr "停車/儲藏"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
msgid "Parkings"
msgstr "停車場等"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Parkway"
msgstr "林園大道"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Parquet"
msgstr "拼花地板"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeSource.java:1
msgid "Part Time Employment"
msgstr "兼職工作"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Warranty.java:1
msgid "Partial"
msgstr "局部的"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Warranty.java:1
msgid "Parts"
msgstr "零件"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Warranty.java:1
msgid "Parts And Labor"
msgstr "零件和工資"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/IdentificationDocument.java:1
msgid "Passport"
msgstr "護照"

#: com/propertyvista/domain/security/UserCredentialEditDTO.java:2
#: com/propertyvista/domain/settings/YardiConnection.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/corp/PmcAccountCreationRequest.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/AccountCreationRequest.java:2
#: com/pyx4j/security/rpc/AuthenticationRequest.java:2
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PortalSiteMap.java:0
msgid "Password Change"
msgstr "更改密碼"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PortalSiteMap.java:0
msgid "Password Reset"
msgstr "重設密碼"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PortalSiteMap.java:0
msgid "Password Reset Request"
msgstr "要求重設密碼"

#: com/propertyvista/domain/communication/EmailTemplateType.java:1
msgid "Password Retrieval Crm"
msgstr "CRM 撤收密碼"

#: com/propertyvista/domain/communication/EmailTemplateType.java:1
msgid "Password Retrieval Tenant"
msgstr "撤收密碼租戶"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Past Due Amount"
msgstr "過期金額"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Patio"
msgstr "天井"

#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/CurrentBillForm.java:189
#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/DashboardForm.java:239
msgid "Pay Now"
msgstr "立即支付"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillPayment.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:0
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillDTO.java:1
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/PtSiteMap.java:0
msgid "Payment"
msgstr "付款"

#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/Charges.java:2
msgid "Payment Charges Split"
msgstr "分攤支付費用"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillingCycle.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
msgid "Payment Frequency"
msgstr ""

#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/PaymentInformation.java:0
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/PaymentInformationDTO.java:0
msgid "Payment Information"
msgstr "付款資訊"

#: com/propertyvista/domain/payment/PaymentMethod.java:0
#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/CurrentBillForm.java:115
#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/PaymentMethodsForm.java:65
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PaymentMethodDTO.java:0
#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/PaymentInformation.java:2
msgid "Payment Method"
msgstr "付款方式"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PaymentMethodListDTO.java:0
msgid "Payment Method List"
msgstr "付款方式列表"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PaymentMethodListDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PortalSiteMap.java:0
msgid "Payment Methods"
msgstr "付款方式等"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Payment Received Amount"
msgstr "付款收訖金額"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:2
msgid "Payment Status"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/Pricing.java:2
msgid "Payment Term"
msgstr "付款條件"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/PaymentTransactionAccount.java:0
msgid "Payment Transaction Account"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/PaymentTransactionsPolicy.java:0
msgid "Payment Transactions Policy"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/payment/PaymentMethod.java:2
msgid "Payment Types"
msgstr "付款類型"

#: com/propertyvista/domain/financial/BillingAccount.java:2
msgid "Payments"
msgstr ""

#: com/propertyvista/misc/EquifaxApproval.java:1
msgid "Pending"
msgstr "等待中"

#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:1
msgctxt "Application"
msgid "Pending Decision"
msgstr "等代決定"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeSource.java:1
msgid "Pension"
msgstr "養老金"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/DepositPolicyItem.java:1
#: com/propertyvista/domain/tenant/TenantInLease.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:1
#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/TenantCharge.java:2
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitTurnoversPerIntervalDTO.java:2
msgid "Percentage Of Units Turned Over"
msgstr "單位周轉百分比"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:1
msgctxt "Concession Type"
msgid "Percentage Off"
msgstr "減價之百分比"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillEntry.java:2
msgid "Period"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Lease Term"
msgid "Periodic"
msgstr "週期性"

#: com/propertyvista/domain/security/VistaCrmBehaviorDTO.java:2
msgid "Permission"
msgstr "許可"

#: com/propertyvista/domain/security/CrmRole.java:2
msgid "Permissions"
msgstr "許可等"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/EmergencyContactEditor.java:58
#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/dto/FinancialViewForm.java:68
#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/dto/InfoViewForm.java:99
#: com/propertyvista/domain/company/OrganizationContact.java:2
#: com/propertyvista/domain/person/Person.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Owner.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreeningHolder.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/Tenant.java:1
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/DigitalSignature.java:2
#: com/propertyvista/dto/ApplicationStatusDTO.java:2
#: com/propertyvista/dto/ApplicationUserDTO.java:2
#: com/propertyvista/dto/TenantApprovalDTO.java:2
#: com/propertyvista/dto/TenantFinancialDTO.java:2
#: com/propertyvista/dto/TenantInfoDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/IAgree.java:2
msgid "Person"
msgstr "人"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreening.java:0
msgid "Person Screening"
msgstr "人員過濾"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreeningHolder.java:2
msgid "Person Screenings"
msgstr "人員過濾"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalAsset.java:0
msgid "Personal Asset(s)"
msgstr "個人資產"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalIncome.java:0
msgid "Personal Income"
msgstr "個人收入"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PortalSiteMap.java:0
msgid "Personal Information"
msgstr "個人資料"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Feature.java:1
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/PetConstraints.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/extradata/Pet.java:0
msgid "Pet"
msgstr "寵物"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/PetConstraints.java:0
msgid "Pet Constraints"
msgstr "寵物約束"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/PetDataEditor.java:43
msgid "Pet Data"
msgstr "寵物數據"

#: com/propertyvista/domain/policy/dto/PetPolicyDTO.java:0
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/PetPolicy.java:0
msgid "Pet Policy"
msgstr "寵物政策"

#: com/propertyvista/dto/PetsDTO.java:0
msgid "Pets"
msgstr "寵物等"

#: com/propertyvista/domain/PriorAddress.java:2
#: com/propertyvista/domain/communication/ContactPhone.java:2
#: com/propertyvista/domain/company/CompanyPhone.java:2
#: com/propertyvista/domain/contact/Phone.java:0
#: com/propertyvista/domain/payment/PaymentMethod.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyContact.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Appointment.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PaymentMethodDTO.java:2
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: com/propertyvista/domain/ref/PhoneProvider.java:0
msgid "Phone Provider"
msgstr "電話公司"

#: com/propertyvista/domain/company/Company.java:2
msgid "Phones"
msgstr "電話等"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
msgid "Physical Condition"
msgstr "身体狀況"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Picture"
msgstr "圖片"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/demo/PieChart2D.java:0
msgid "Pie Chart 2D"
msgstr "平面圓形圖表"

#. Type of foundation
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Pile"
msgstr "樁柱"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Place"
msgstr "地方"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/FloorplanDTO.java:2
msgid "Plan"
msgstr "平面圖"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Appointment.java:1
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Showing.java:1
msgid "Planned"
msgstr "已納入計畫"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/extradata/Vehicle.java:2
msgid "Plate Number"
msgstr "車排號碼"

#: com/propertyvista/domain/settings/YardiConnection.java:2
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Play Ground"
msgstr "遊樂場"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/dto/InfoViewForm.java:119
msgid "Please Attach proof Of Citizenship"
msgstr "請附上公民證明"

#: com/pyx4j/widgets/client/dialog/UnrecoverableErrorHandlerDialog.java:146
msgid "Please Make Sure You Are Connected To The Internet"
msgstr "請確定您已連接上網路"

#: com/pyx4j/essentials/client/SessionInactiveDialog.java:80
msgid ""
"Please Open Another Browser Window If You Want To Keep Multiple Sessions "
"Active"
msgstr "若要同時保持數個有效應對頁面的話，請打開另一個瀏覽器窗口。"

#: com/pyx4j/essentials/client/SessionInactiveDialog.java:77
msgid "Please Sign In To Continue."
msgstr "請登錄後繼續。"

#: com/propertyvista/common/client/VistaUnrecoverableErrorHandler.java:73
msgid "Please make sure you are connected to Internet"
msgstr "請確定您已連接上網路"

#: com/propertyvista/common/client/VistaUnrecoverableErrorHandler.java:98
#: com/pyx4j/widgets/client/dialog/UnrecoverableErrorHandlerDialog.java:183
msgid ""
"Please report the incident to technical support,\n"
"describing the steps taken prior to the error.\n"
msgstr ""
"請向技術支援人員報告情形、\n"
"並描述錯誤發生前所做過的步驟。\n"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Vendor.java:1
msgid "Plumbing"
msgstr "水管設施"

#: com/propertyvista/domain/property/PropertyContact.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:1
msgid "Point Of Sale"
msgstr "銷售點"

#: com/propertyvista/domain/policy/framework/EffectivePoliciesDTO.java:2
msgid "Policies"
msgstr "政策等"

#: com/propertyvista/domain/policy/framework/EffectivePolicyAtNodeDTO.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/framework/Policy.java:0
#: com/propertyvista/domain/policy/framework/PolicyAtNode.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/PaymentTransactionAccount.java:2
msgid "Policy"
msgstr "政策"

#: com/propertyvista/domain/policy/framework/PolicyAtNode.java:0
msgid "Policy At Node"
msgstr "節點上之政策"

#: com/propertyvista/domain/policy/framework/PolicyDTOBase.java:0
msgid "Policy DTOBase"
msgstr "數據傳輸對項基地下(DTOBase)政策"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/DepositPolicy.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LeaseAdjustmentPolicy.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/PaymentTransactionsPolicy.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/ProductTaxPolicy.java:2
msgid "Policy Items"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/tax/Tax.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/framework/PolicyNode.java:0
msgid "Policy Node"
msgstr "政策節點"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyContact.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Pool"
msgstr "游泳池"

#: com/propertyvista/domain/property/PropertyContact.java:1
msgid "Pool Emergency"
msgstr ""

#: com/pyx4j/widgets/client/PopupWindow.java:95
msgid "Popup window blocked"
msgstr "攔阻彈出窗口"

#: com/propertyvista/domain/site/PortalImageResource.java:0
msgid "Portal Image Resource"
msgstr "門戶圖項資源"

#: com/propertyvista/domain/organization/portal/PortalPreferences.java:0
msgid "Portal Preferences"
msgstr "門戶優先選項"

#: com/propertyvista/domain/company/Portfolio.java:0
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/CommonGadgetColumns.java:2
msgid "Portfolio"
msgstr "公事包"

#: com/propertyvista/domain/company/Employee.java:2
msgid "Portfolios"
msgstr "公事包等"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IEmploymentInfo.java:2
msgid "Position"
msgstr "職務"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:1
msgid "Post Lease"
msgstr "租賃後"

#: com/propertyvista/domain/contact/AddressSimple.java:2
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:2
msgid "Postal Code"
msgstr "郵遞區號"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:1
msgid "Posted"
msgstr ""

#. Portal Page Type
#: com/propertyvista/domain/site/PageDescriptor.java:1
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PortalSiteMap.java:0
msgid "Potential Tenants"
msgstr "潛在租戶"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillDTO.java:2
msgid "Pre Authorized"
msgstr "預授權的"

#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/CurrentBillForm.java:147
msgid "Pre-Authorized Monthly Payment Plan"
msgstr "預授權的月付款計劃"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustmentReason.java:2
msgid "Precalculated Tax"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/Arrears.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/ArrearsState.java:2
msgid "Prepayments"
msgstr "預付款"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillDTO.java:2
msgid "Prev Payment Date"
msgstr "前次付款日期"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillDTO.java:2
msgid "Prev Total"
msgstr "前次總數"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreening.java:2
msgid "Previous Address"
msgstr "之前的地址"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Previous Balance Amount"
msgstr "前次結餘金額"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Previous Bill"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItem.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/FloorplanPropertyDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PropertyDTO.java:2
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:1
msgid "Price Correction"
msgstr "價格修正"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:2
msgid "Price Range"
msgstr "價格範圍"

#: com/propertyvista/portal/client/ui/maps/PropertyMarker.java:185
msgid "Price not available"
msgstr "無法提供價格"

#: com/propertyvista/domain/financial/Pricing.java:0
msgid "Pricing"
msgstr "定價"

#: com/propertyvista/domain/payment/PaymentMethod.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PaymentMethodDTO.java:2
msgid "Primary"
msgstr "主要融資"

#: com/propertyvista/dto/ComplexDTO.java:2
msgid "Primary Building"
msgstr "主建築物"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/ListerGadgetBaseMetadata.java:2
msgid "Primary Sort Column"
msgstr "主排序列"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
msgid "Primary in Complex"
msgstr "主建築物複合式建築之"

#: com/propertyvista/domain/PriorAddress.java:0
msgid "Prior Address"
msgstr "之前的地址"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueClassification.java:2
msgid "Priority"
msgstr "優先"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Private Balcony"
msgstr "私人陽台"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Private Community Well"
msgstr "私人社區水井"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Private Patio"
msgstr "私人天井"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Private Well"
msgstr "私人水井"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:1
msgid "Processed"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductItem.java:2
msgid "Product"
msgstr "產品"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductCatalog.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
#: com/propertyvista/domain/security/VistaCrmBehavior.java:1
msgid "Product Catalog"
msgstr "產品目錄"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductItem.java:0
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItem.java:2
msgid "Product Item"
msgstr "產品項目"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:2
msgid "Product Item Quantity"
msgstr "產品項目數量"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductItemType.java:0
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/ProductTaxPolicyItem.java:2
msgid "Product Item Type"
msgstr "產品項目類型"

#: com/propertyvista/domain/policy/dto/ProductTaxPolicyDTO.java:0
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/ProductTaxPolicy.java:0
msgid "Product Tax Policy"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/ProductTaxPolicyItem.java:0
msgid "Product Tax Policy Item"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoStudentIncome.java:2
msgid "Program"
msgstr "項目"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoStudentIncome.java:2
msgid "Program (Planned) to be completed on"
msgstr "項目(預計)結束日期"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/PersonalIncomeEditor.java:245
msgid "Program Info"
msgstr "項目資訊"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoStudentIncome.java:2
msgid "Program Start"
msgstr "項目始於"

#: com/propertyvista/dto/ApplicationStatusDTO.java:2
msgid "Progress (%)"
msgstr "進度 (%)"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Promenade"
msgstr "濱海散步道路"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:1
msgctxt "Concession Type"
msgid "Promotional Item"
msgstr "促銷項目"

#: com/propertyvista/dto/MasterApplicationDTO.java:2
msgid "Promotions/Discounts"
msgstr "促銷/折扣"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalIncome.java:2
msgid "Proof Of Employment"
msgstr "任職證明"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PropertyListDTO.java:2
msgid "Properties"
msgstr "房地產"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PropertyDTO.java:0
msgid "Property"
msgstr "房地產"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/ArrearsSummary.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PropertyDTO.java:2
msgid "Property Code"
msgstr "房地產代碼"

#: com/propertyvista/domain/PriorAddress.java:2
msgid "Property Company"
msgstr "房地產公司"

#: com/propertyvista/domain/property/PropertyContact.java:0
msgid "Property Contact"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingContactInfo.java:2
msgid "Property Contacts"
msgstr ""

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PropertyDetailsDTO.java:0
msgid "Property Details"
msgstr "房地產細節"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PropertyListDTO.java:0
msgid "Property List"
msgstr "房地產列表"

#: com/propertyvista/domain/security/VistaCrmBehavior.java:1
msgid "Property Management"
msgstr "房地產管理"

#: com/propertyvista/domain/property/PropertyManager.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
msgid "Property Manager"
msgstr "房地產經理"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/CommonGadgetColumns.java:2
msgid "Property Manger"
msgstr "房地產經理"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/ColumnDescriptorEntity.java:2
msgid "Property Path"
msgstr "房地產路徑"

#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:0
msgid "Property Phone"
msgstr "房地產連絡電話"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:0
msgid "Property Search Criteria"
msgstr "房地產搜索準則"

#: com/propertyvista/domain/charges/ChargeLine.java:1
msgid "Prorated"
msgstr "按比例分攤的"

#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/Charges.java:2
msgid "Prorated Charges"
msgstr "分攤費用"

#: com/propertyvista/domain/financial/BillingAccount.java:2
msgid "Proration Method"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/site/SiteTitles.java:2
msgid "Prospect Portal Title"
msgstr "預期門戶名稱"

#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:2
msgid "Provider"
msgstr "提供方"

#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
#: com/propertyvista/domain/ref/Province.java:0
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:2
msgid "Province"
msgstr "省"

#: com/propertyvista/domain/contact/AddressSimple.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/IdentificationDocument.java:2
#: com/propertyvista/domain/ref/City.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreening.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/extradata/Vehicle.java:2
msgid "Province/State"
msgstr "省 / 州"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/IdentificationDocument.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreening.java:2
msgid "Province/State, In Which The License Has Been Issued"
msgstr "執照發放之省 / 州"

#: com/propertyvista/domain/ref/Country.java:2
msgid "Provinces"
msgstr "省 "

#: com/propertyvista/domain/marketing/PublicVisibilityType.java:1
msgid "Public"
msgstr "公共"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingFinancial.java:2
msgid "Purchase Price"
msgstr "訂購價格"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Quartz"
msgstr "石英"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:2
msgid "Questions/Comments"
msgstr "問題/評論"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Racquetball"
msgstr "短拍壁球"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:1
msgid "Radio"
msgstr "無線電"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Range"
msgstr "範圍"

#: com/propertyvista/domain/RangeGroup.java:0
msgid "Range Group"
msgstr "範圍團體"

#: com/propertyvista/domain/financial/tax/Tax.java:2
msgid "Rate"
msgstr "稅率"

#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/MaintenanceList.java:147
msgid "Rate Service"
msgstr "服務評分"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/SurveyResponse.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/SatisfactionSurveyResponceDTO.java:2
msgid "Rating"
msgstr "評分"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalAsset.java:1
msgid "Real Estate Properties"
msgstr "房地產"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Showing.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustment.java:2
msgid "Reason"
msgstr "理由"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:1
msgid "Received"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:2
msgid "Received Date"
msgstr ""

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/BillInfoDTO.java:2
msgid "Received On"
msgstr "收到日期"

#: com/propertyvista/domain/communication/Recipient.java:0
msgid "Recipient"
msgstr "接收人"

#: com/propertyvista/domain/communication/Recipient.java:2
msgid "Recipient Type"
msgstr "接收人類別"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Recreational Room"
msgstr "娛樂室"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LeaseTermsPolicy.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/PaymentInformationDTO.java:2
msgid "Recurrent Payment Terms"
msgstr "定期付款方式"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Feature.java:2
msgid "Recurring"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Recurring Feature Charges"
msgstr "經常性特定費用"

#: com/pyx4j/entity/client/ui/CEntityComboBox.java:232
msgid "Reference data unavailable"
msgstr "無參考數據"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:1
msgid "Referral"
msgstr "推薦"

#: com/pyx4j/widgets/client/dialog/UnrecoverableErrorHandlerDialog.java:110
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/GadgetMetadata.java:2
msgid "Refresh Interval"
msgstr "刷新間隔時間"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Refrigerator"
msgstr "冰箱"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/CommonGadgetColumns.java:2
msgid "Region"
msgstr "區域"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Locker.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/ParkingSpot.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Regular"
msgstr "一般性"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/LockerArea.java:2
msgid "Regular Lockers"
msgstr "一般性寄物櫃"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Vendor.java:1
msgid "Regular Maintenance"
msgstr "一般性維修"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Parking.java:2
msgid "Regular Spaces"
msgstr "一般性空間"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Reject Reason"
msgstr "拒絕理由"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:1
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:1
msgid "Rejected"
msgstr "已拒絕"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonGuarantor.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/TenantInLease.java:2
msgid "Relationship"
msgstr "關係"

#: com/pyx4j/security/rpc/AuthenticationRequest.java:2
msgid "Remember my ID"
msgstr "記住我的 ID"

#: com/pyx4j/entity/client/ui/datatable/filter/DataTableFilterItem.java:91
msgid "Remove Filter"
msgstr "移除過濾"

#. java-format
#: com/propertyvista/common/client/ui/decorations/VistaBoxFolderItemDecorator.java:35
#: com/propertyvista/common/client/ui/decorations/VistaTableFolderItemDecorator.java:31
#, java-format
msgid "Remove {0}"
msgstr "移除 {0}"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/License.java:2
msgid "Renewal"
msgstr "更新"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:1
msgid "Renovation"
msgstr "翻修"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
msgid "Rent Arrears"
msgstr "房租欠款"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
msgid "Rent End"
msgstr ""

#: com/propertyvista/dto/MasterApplicationDTO.java:2
msgid "Rent Price"
msgstr "房租價格"

#: com/propertyvista/dto/ImportAdapterType.java:1
msgid "Rent Roll"
msgstr "租冊"

#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/Charges.java:2
msgid "Rent Start"
msgstr "房租始於"

#: com/propertyvista/domain/PriorAddress.java:1
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/UnitAvailability.java:1
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:1
msgid "Rented"
msgstr "已出租"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
msgid "Rented From"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
msgid "Rented/Unrented/OffMarket"
msgstr "已出租/未出租/市場外交易"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/DepositPolicyItem.java:2
msgid "Repayment Mode"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/security/VistaCrmBehavior.java:1
msgid "Reports"
msgstr "報告等"

#: com/propertyvista/misc/EquifaxApproval.java:1
msgid "Request for Guarantor or further information"
msgstr "要求保證人或進一步資訊"

#: com/propertyvista/domain/security/UserCredentialEditDTO.java:2
#: com/pyx4j/security/rpc/PasswordChangeRequest.java:2
msgid "Require to change password on next sign in"
msgstr "必須在下次登入時更改密碼"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/ReservationDTO.java:0
msgid "Reservation"
msgstr "預定"

#: com/propertyvista/domain/reservation/ReservationSchedule.java:0
msgid "Reservation Schedule"
msgstr "預定排期"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/TenantDashboardDTO.java:2
msgid "Reservations"
msgstr "預定等"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Reserve"
msgstr "預定"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:1
msgid "Reserved"
msgstr "已預定"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/login/RetrievePasswordForm.java:73
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/login/LoginForm.java:124
#: com/propertyvista/common/client/ui/components/login/RetrievePasswordForm.java:61
msgid "Reset Password"
msgstr "重設密碼"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/ResidentDTO.java:0
msgid "Resident"
msgstr "住戶"

#: com/propertyvista/domain/site/SiteTitles.java:2
msgid "Resident Portal Promotions"
msgstr "住戶門戶促銷"

#: com/propertyvista/domain/site/SiteDescriptor.java:2
msgid "Resident Portal Skin"
msgstr "住戶門戶皮膚"

#: com/propertyvista/domain/site/SiteTitles.java:2
msgid "Resident Portal Title"
msgstr "住戶門戶標題"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitInfo.java:1
msgid "Residential"
msgstr "住宅區"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Service.java:1
msgid "Residential Short Term Unit"
msgstr "短期住宅單位"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:2
msgid "Residential Storeys"
msgstr "住宅樓層"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Service.java:1
msgid "Residential Unit"
msgstr "住宅單位"

#. Portal Page Type
#: com/propertyvista/domain/site/PageDescriptor.java:1
msgid "Residents"
msgstr "住戶等"

#: com/pyx4j/widgets/client/dashboard/GadgetHolder.java:66
msgid "Restore"
msgstr "恢復"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Showing.java:2
msgid "Result"
msgstr "結果"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeSource.java:1
msgid "Retired"
msgstr "退休"

#: com/pyx4j/entity/rpc/GeoCriteria.java:2
msgid "Return Any Location"
msgstr "返回任何地點"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/DepositPolicyItem.java:1
msgid "Return At Lease End"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
msgid "Revenue Lost ($)"
msgstr "收入損失主 ($)"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:1
msgid "Reverted"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillEntryAdjustment.java:2
msgid "Revised Bill Entry"
msgstr ""

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Ridge"
msgstr "山脊"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Rise"
msgstr "高起"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Road"
msgstr "路"

#: com/propertyvista/domain/security/CrmRole.java:0
#: com/propertyvista/domain/tenant/TenantInLease.java:2
#: com/propertyvista/dto/ApplicationStatusDTO.java:2
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: com/propertyvista/domain/security/CrmRole.java:2
msgid "Roles"
msgstr "角色等"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Service.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Roof.java:0
#: com/propertyvista/dto/RoofDTO.java:0
msgid "Roof"
msgstr "屋頂"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/RoofSegment.java:0
msgid "Roof Segment"
msgstr "屋頂區段"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Roof.java:2
msgid "Roof Segments"
msgstr "屋頂區段等"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
msgid "Roofs"
msgstr "屋頂等"

#: com/propertyvista/domain/payment/EcheckInfo.java:2
msgid "Routing Number"
msgstr "路由號碼"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Row"
msgstr "排"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:1
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillingRun.java:1
msgid "Running"
msgstr "運行中"

#: com/propertyvista/shared/CompiledLocale.java:1
msgid "Russian"
msgstr "俄語"

#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/DashboardForm.java:116
msgid "SERVICES"
msgstr "服務等"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreening.java:2
msgid "SIN"
msgstr "社會保險號碼"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssuePriority.java:1
msgid "STANDARD"
msgstr "基本"

#: com/propertyvista/domain/payment/PaymentMethod.java:2
msgid "Same As Current"
msgstr "與目前相同"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Satellite"
msgstr "衛星"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/MaintananceDTO.java:2
msgid "Satisfaction Survey"
msgstr "滿意度調查"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Sauna"
msgstr "三溫暖"

#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/EditPaymentMethodViewImpl.java:45
#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/NewPaymentMethodViewImpl.java:52
#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/PersonalInfoViewImpl.java:45
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: com/propertyvista/domain/payment/EcheckInfo.java:1
msgid "Saving"
msgstr "儲蓄"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/MaintenanceEditor.java:43
#: com/propertyvista/domain/communication/Campaign.java:2
msgid "Schedule"
msgstr "排期"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillingRun.java:1
msgid "Scheduled"
msgstr "已排定日期"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/MaintenanceRequestStatus.java:1
msgctxt "Maintenance Request"
msgid "Scheduled"
msgstr "已排定日期"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoStudentIncome.java:2
msgid "School"
msgstr "學校"

#: com/propertyvista/domain/policy/framework/Policy.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/framework/PolicyDTOBase.java:2
msgid "Scope"
msgstr "範圍"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
msgid "Scoping"
msgstr "圈視當中"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreening.java:2
msgid "Screene"
msgstr "過濾"

#: com/propertyvista/domain/security/VistaCrmBehavior.java:1
msgid "Screening Data"
msgstr "過濾數據"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:2
msgid "Search By"
msgstr "搜尋藉由"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillListDTO.java:2
msgid "Search Type"
msgstr "搜尋類型"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeSource.java:1
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalIncome.java:2
msgid "Seasonally Employed"
msgstr "季節行工作"

#: com/propertyvista/domain/site/PageCaption.java:2
msgid "Secondary Caption"
msgstr "次標題"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/dto/InfoViewForm.java:111
msgid "Secure Information"
msgstr "安全資訊"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Showing.java:1
msgid "Seen"
msgstr "已看見"

#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/NewMaintenanceRequestForm.java:40
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: com/propertyvista/dto/LeaseDTO.java:2
msgid "Selected Building"
msgstr "所選大樓"

#: com/propertyvista/dto/LeaseDTO.java:2
msgid "Selected Concessions"
msgstr "所選讓價"

#: com/propertyvista/dto/LeaseDTO.java:2
msgid "Selected Feature Items"
msgstr "所選特色項目"

#: com/propertyvista/dto/LeaseDTO.java:2
msgid "Selected Service Items"
msgstr "所選服務項目"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/SummaryDTO.java:2
msgid "Selected Unit"
msgstr "所選單位"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/AptUnitDTO.java:2
msgid "Selected Unit ID"
msgstr "所選單位 ID"

#: com/propertyvista/dto/LeaseDTO.java:2
msgid "Selected Utility Items"
msgstr "所選公用事業設施項目"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeSource.java:1
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalIncome.java:2
msgid "Self Employed"
msgstr "個體經營"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Payment Frequency"
msgid "Semi Annyally"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Payment Frequency"
msgid "Semi Monthly"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/settings/YardiConnection.java:2
msgid "Server Name"
msgstr "服務器名稱"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductItemType.java:1
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Service.java:0
#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/DashboardForm.java:306
msgid "Service"
msgstr "服務"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Service Charge"
msgstr "服務費"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseProducts.java:2
msgid "Service Item"
msgstr "服務項目"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductItemType.java:2
msgid "Service Type"
msgstr "服務類型"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Service.java:0
msgid "Service V"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductCatalog.java:2
msgid "Services"
msgstr "服務等"

#. java-format
#: com/pyx4j/essentials/client/SessionInactiveDialog.java:82
#, java-format
msgid "Session Duration {0}, Inactive For {1}"
msgstr "會期持續時間 {0}, 呆滯時間為 {1}"

#: com/pyx4j/essentials/client/SessionInactiveDialog.java:72
msgid "Session Inactive"
msgstr "服務項目類型會期呆滯"

#: com/pyx4j/widgets/client/dashboard/GadgetHolder.java:346
msgid "Setup"
msgstr "設定"

#: com/propertyvista/domain/person/Person.java:2
msgid "Sex"
msgstr "性別"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:2
msgid "Shape"
msgstr "形狀"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Owner.java:2
msgid "Share"
msgstr "份額"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalAsset.java:1
msgid "Shares"
msgstr "份額等"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Short Term Lease"
msgstr "短期租約"

#: com/pyx4j/forms/client/ui/CDoubleField.java:39
msgid "Should Be A Numeric Value"
msgstr "應為數值"

#: com/pyx4j/forms/client/ui/CBigDecimalField.java:36
#: com/pyx4j/forms/client/ui/CIntegerField.java:34
msgid "Should Be An Integer"
msgstr "應為整數"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Showing.java:0
msgid "Showing"
msgstr "顯示"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Appointment.java:2
msgid "Showings"
msgstr "顯示等"

#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/Application.java:2
msgid "Signatures"
msgstr "簽名"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/SummaryDTO.java:2
msgid "Signed"
msgstr "簽署"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/PtSiteMap.java:0
msgid "Signing Out"
msgstr "登出"

#: com/propertyvista/shared/CompiledLocale.java:1
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "簡體中文"

#: com/propertyvista/domain/site/SiteDescriptor.java:0
#: com/propertyvista/dto/SiteDescriptorDTO.java:0
msgid "Site Descriptor"
msgstr "網站描述符"

#: com/propertyvista/domain/site/SiteImageResource.java:0
msgid "Site Image Resource"
msgstr "網站圖像資源"

#: com/propertyvista/domain/site/SiteDescriptor.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/SitePalette.java:0
msgid "Site Palette"
msgstr "網站調色盤"

#: com/propertyvista/domain/site/SiteDescriptor.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/SiteTitles.java:0
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/SiteDefinitionsDTO.java:2
msgid "Site Titles"
msgstr "網站標題"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/SiteDefinitionsDTO.java:2
msgid "Skin"
msgstr "皮膚"

#: com/propertyvista/domain/site/SiteDescriptor.java:1
msgid "Skin 1"
msgstr "皮膚 1"

#: com/propertyvista/domain/site/SiteDescriptor.java:1
msgid "Skin 2"
msgstr "皮膚 2"

#: com/propertyvista/domain/site/SiteDescriptor.java:1
msgid "Skin 3"
msgstr "皮膚 3"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Lease Completion Type"
msgid "Skip"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Skylight"
msgstr "天窗"

#: com/propertyvista/domain/site/SiteDescriptor.java:2
msgid "Slogan"
msgstr "標語"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Locker.java:1
msgid "Small"
msgstr "小"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/LockerArea.java:2
msgid "Small Lockers"
msgstr "小形寄物櫃"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoSocialServices.java:2
msgid "Social Service Agent or Case Worker"
msgstr "社會服務人員或個案工作人員"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoSocialServices.java:2
msgid "Social Service Agent's or Case Worker's Phone"
msgstr "社會服務人員或個案工作人員電話號碼"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeSource.java:1
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalIncome.java:2
msgid "Social Services"
msgstr "社會服務"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoSocialServices.java:2
msgid "Social Services Agency"
msgstr "社會服務處"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Solid Surface"
msgstr "堅固表面"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/MiscPolicy.java:2
msgid ""
"Some landlords force all occupants over 18 to be on LEASE and therefore "
"anyone OVER 18 MUST be Applicant//Co-Applicant and cannot be Dependent"
msgstr "有些房東強制要求所有18歲以上房客也必須簽定租約，因此所有滿`18歲者均視為共同申請人而非家屬"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonRelationship.java:1
msgid "Son"
msgstr "兒子"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/ListerGadgetBaseMetadata.java:2
msgid "Sort Ascending"
msgstr "升序排列"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/ColumnDescriptorEntity.java:2
msgid "Sortable"
msgstr "可排列"

#: com/propertyvista/domain/GeoLocation.java:1
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "South"
msgstr "南"

#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "South East"
msgstr "東南"

#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "South West"
msgstr "西南"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Spa"
msgstr "水療浴場"

#: com/propertyvista/shared/CompiledLocale.java:1
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙語"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonRelationship.java:1
msgid "Spouse"
msgstr "配偶"

#. Type of foundation
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Spread Footing"
msgstr "擴展式基腳"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/AreaMeasurementUnit.java:1
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/AptUnitDTO.java:2
msgid "Sq. Feet"
msgstr "平方尺"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/AreaMeasurementUnit.java:1
msgid "Sq. Meters"
msgstr "平方公尺"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Square"
msgstr "廣場"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Owner.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Contract.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IIncomeInfo.java:2
#: com/pyx4j/essentials/rpc/admin/SystemMaintenanceState.java:2
msgid "Start Date"
msgstr "開始日期"

#: com/pyx4j/essentials/rpc/admin/SystemMaintenanceState.java:2
msgid "Start Time"
msgstr "開始時間"

#: com/propertyvista/portal/client/ui/maps/PropertyMarker.java:189
msgid "Starting From"
msgstr "始於"

#. Portal Page Type
#: com/propertyvista/domain/site/PageDescriptor.java:1
msgid "Static Content"
msgstr "靜態內容"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillingRun.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:2
#: com/propertyvista/domain/maintenance/MaintenanceRequest.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Appointment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Showing.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/Application.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:2
#: com/propertyvista/dto/ApplicationStatusDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/DashboardForm.java:263
#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/DashboardForm.java:308
#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/MaintenanceList.java:146
#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/MaintenanceList.java:93
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/MaintananceDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/ReservationDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApplicationStatusSummaryDTO.java:2
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
msgid "Status Date"
msgstr "狀態顯出日期"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/ArrearsSummary.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
msgid "Status Timestamp"
msgstr "狀態時戳"

#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/Application.java:2
msgid "Steps"
msgstr "步驟"

#: com/propertyvista/dto/ApplicationDTO.java:2
msgid "Steps Completed"
msgstr "步驟已完成"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Service.java:1
msgid "Storage"
msgstr "步驟"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Storage Space"
msgstr "步驟空間"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/BackgroundCheckPolicy.java:2
msgid "Strategy Number"
msgstr ""

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Street"
msgstr "街"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Parking.java:1
msgctxt "Parking Type"
msgid "Street"
msgstr "街道"

#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:2
msgid "Street Direction"
msgstr "街道方向"

#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
msgid "Street Name"
msgstr "街道名稱"

#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
msgid "Street Number"
msgstr "門牌號碼"

#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:2
msgid "Street Number Suffix"
msgstr "門牌號碼後綴"

#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
msgid "Street Type"
msgstr "街道類型"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/StringHolder.java:0
msgid "String Holder"
msgstr "細繩固定器"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/StringHolder.java:2
msgid "String Value"
msgstr "細繩固定器價值"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Strip"
msgstr "狹長街道"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:2
msgid "Structure Build Year"
msgstr "結構建造年份"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:2
msgid "Structure Type"
msgstr "結構類型"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeSource.java:1
msgid "Student"
msgstr "學生"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalIncome.java:2
msgid "Student Income"
msgstr "學生收入"

#: com/propertyvista/domain/communication/Message.java:2
#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueSubjectDetails.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/EmailTemplate.java:2
#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/DashboardForm.java:142
msgid "Subject"
msgstr "主旨"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueClassification.java:2
msgid "Subject Details"
msgstr "主旨細節"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueElement.java:2
msgid "Subjects"
msgstr "主旨"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/security/PasswordChangeViewImpl.java:61
#: com/propertyvista/common/client/ui/components/security/PasswordResetViewImpl.java:42
#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/NewMaintenanceRequestViewImpl.java:55
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:1
msgctxt "Application"
msgid "Submitted"
msgstr "已提交"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/MaintenanceRequest.java:2
msgid "Submitted"
msgstr "已提交"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/ReservationDTO.java:1
msgctxt "Reservation"
msgid "Submitted"
msgstr "已提交"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/MaintenanceRequestStatus.java:1
msgctxt "Maintenance Request"
msgid "Submitted"
msgstr "已提交"

#: com/propertyvista/misc/EquifaxApproval.java:2
#: com/propertyvista/misc/EquifaxResult.java:2
msgid "Suggested Decision"
msgstr "建議的決定"

#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Suite Number"
msgstr "套房號碼"

#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/Summary.java:0
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/PtSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApplicationStatusSummaryDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/SummaryDTO.java:0
msgid "Summary"
msgstr "概要"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitVacancyReportSummaryDTO.java:2
msgid "Summary Subject"
msgstr "概要主旨"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/SummaryTenantFinancialDTO.java:0
msgid "Summary Tenant Financial"
msgstr "租戶財務概要"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Sundeck"
msgstr "陽台"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Service.java:1
msgid "Sundry"
msgstr "雜項"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Sunroom"
msgstr "日光浴室"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/TenantGeneralInfoDTO.java:2
msgid "Super Intendant Phone"
msgstr "主管電話號碼"

#: com/propertyvista/domain/property/PropertyContact.java:1
msgid "Superintendent"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IEmploymentInfo.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoSelfEmployed.java:2
msgid "Supervisor/Manager Name"
msgstr "主管/經理姓名"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IEmploymentInfo.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoSelfEmployed.java:2
msgid "Supervisor/Manager Phone"
msgstr "主管/經理電話號碼"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Parking.java:1
msgctxt "Parking Type"
msgid "Surface Lot"
msgstr "地面停車場"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/MaintenanceRequest.java:2
#: com/propertyvista/domain/maintenance/SurveyResponse.java:0
msgid "Survey Response"
msgstr "調查回應"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/DashboardMetadata.java:1
msgid "System"
msgstr "系統"

#: com/pyx4j/essentials/rpc/admin/SystemMaintenanceState.java:0
msgid "System Maintenance State"
msgstr "系統維修狀態"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "T-shape"
msgstr "T字形"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:1
msgid "TV"
msgstr "電視"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "TV Lounge"
msgstr "電視廳"

#: com/propertyvista/domain/tenant/TenantInLease.java:2
msgid "Take Ownership"
msgstr "取得擁有權"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:2
msgid "Target Date"
msgstr ""

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Tarn"
msgstr "瀝青"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillChargeTax.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/tax/Tax.java:0
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustment.java:2
msgid "Tax"
msgstr "稅金"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/ProductTaxPolicyItem.java:2
msgid "Tax Policy"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillEntry.java:2
msgid "Tax Total"
msgstr "稅金總合"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillEntry.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductItemType.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/LeaseAdjustmentPolicyItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/ProductTaxPolicyItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustmentReason.java:2
msgid "Taxes"
msgstr "稅金等"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/EmailTemplatesPolicy.java:2
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: com/propertyvista/domain/communication/ContactInternal.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/ArrearsState.java:2
#: com/propertyvista/domain/maintenance/MaintenanceRequest.java:2
#: com/propertyvista/domain/marketing/PublicVisibilityType.java:1
#: com/propertyvista/domain/payment/PaymentMethod.java:2
#: com/propertyvista/domain/reservation/ReservationSchedule.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/Tenant.java:0
#: com/propertyvista/domain/tenant/TenantInLease.java:2
#: com/propertyvista/dto/ApplicationStatusDTO.java:1
#: com/propertyvista/dto/TenantDTO.java:0
#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/TenantCharge.java:2
msgid "Tenant"
msgstr "租戶"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/TenantGeneralInfoDTO.java:2
msgid "Tenant Address"
msgstr "租戶地址"

#: com/propertyvista/dto/TenantApprovalDTO.java:0
msgid "Tenant Approval"
msgstr "租戶批准"

#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/TenantCharge.java:0
msgid "Tenant Charge"
msgstr "租戶費用"

#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/TenantChargeList.java:0
msgid "Tenant Charge List"
msgstr "租戶費用列表"

#: com/propertyvista/dto/TenantFinancialDTO.java:0
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/SummaryTenantFinancialDTO.java:2
msgid "Tenant Financial"
msgstr "租戶財務狀況"

#: com/propertyvista/dto/MasterApplicationDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/SummaryDTO.java:2
msgid "Tenant Financials"
msgstr "租戶財務狀況租戶"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/SummaryTenantFinancialDTO.java:2
msgid "Tenant Full Name"
msgstr "租戶全名"

#: com/propertyvista/domain/tenant/Tenant.java:2
#: com/propertyvista/dto/TenantInLeaseDTO.java:0
msgid "Tenant In Lease"
msgstr "約期內租戶"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApplicationDocumentUploadDTO.java:2
msgid "Tenant In Lease Id"
msgstr "簽約租戶 ID"

#: com/propertyvista/dto/MasterApplicationDTO.java:2
#: com/propertyvista/dto/TenantInfoDTO.java:0
msgid "Tenant Info"
msgstr "租戶資訊"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/SummaryDTO.java:2
msgid "Tenant List"
msgstr "租戶名單"

#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/TenantCharge.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/TenantGeneralInfoDTO.java:2
msgid "Tenant Name"
msgstr "租戶姓名"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LeaseTermsPolicy.java:2
msgid "Tenant Summary Terms"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/security/VistaCrmBehavior.java:1
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/PtSiteMap.java:0
msgid "Tenants"
msgstr "租戶等"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/SummaryDTO.java:2
msgid "Tenants With Info"
msgstr "租戶及資訊"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Tennis Court"
msgstr "網球場"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:1
msgctxt "Concession Term"
msgid "Term"
msgstr "租期"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:2
msgid "Term"
msgstr "租期"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Terrace"
msgstr "階地"

#: com/propertyvista/domain/site/Testimonial.java:0
msgid "Testimonial"
msgstr "推荐書"

#: com/propertyvista/dto/SiteDescriptorDTO.java:2
msgid "Testimonials"
msgstr "推荐書等"

#: com/propertyvista/domain/communication/Message.java:2
msgid "Text"
msgstr "正文"

#: com/propertyvista/common/client/ui/validators/PastDateValidation.java:30
msgid "The Date Must Be Earlier Than Today's Date"
msgstr "日期必須早於今天的日期"

#: com/propertyvista/common/client/ui/validators/FutureDateValidation.java:30
msgid "The Date Must Be Later Than Today's Date"
msgstr "日期必須晚於今天的日期"

#: com/pyx4j/essentials/client/upload/UploadPanel.java:180
msgid "The File Name Cannot Be Empty"
msgstr "文件名稱不能空白"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/c/PhoneFormatter.java:71
msgid ""
"The Number You Have Entered Is Not A Valid Phone Number. Please Use The "
"Following Formats: 123-4567 OR 123-456-7890 (Dashes Optional)"
msgstr "您所輸入的數字並非有效的電話號碼。請以下列格式輸入：123-4567 或 123-456-7890 (破折號可省略)"

#: com/propertyvista/common/client/ui/validators/StartEndDateValidation.java:34
msgid "The Start Date Must Be Earlier Than The End Date"
msgstr "開始日期必須早於截止日期"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/login/AbstractLoginWithTokenActivity.java:71
msgid "The URL you have used is either incorrect or expired."
msgstr "您所用的統一資源定位符(URL)不正確或是已過期"

#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/NewMaintenanceRequestViewImpl.java:65
#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/PersonalInfoViewImpl.java:55
msgid ""
"The form was completed with errors outlined below. Please review and try "
"again."
msgstr "表格填寫後錯誤之處標列如下，請複查後再試。"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/ApplicationDocumentationPolicy.java:2
msgid "The number of the IDs that is required for an application"
msgstr "申請所需之ID數"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/login/PasswordEditorForm.java:74
msgid "The passwords don't match."
msgstr "密碼不符。"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/dialogs/SelectDialog.java:181
msgid "There are no available items"
msgstr "項目無法提供使用"

#: com/propertyvista/common/client/ui/validators/YouTubeVideoIdValidator.java:38
msgid "This Is Not A Valid YouTube Video ID"
msgstr " YouTube 視頻ID不無效"

#: com/propertyvista/common/client/VistaUnrecoverableErrorHandler.java:56
#: com/pyx4j/widgets/client/dialog/UnrecoverableErrorHandlerDialog.java:141
msgid "This Session Has Been Terminated"
msgstr "本次會期已終止"

#: com/propertyvista/common/client/VistaUnrecoverableErrorHandler.java:101
#: com/pyx4j/widgets/client/dialog/UnrecoverableErrorHandlerDialog.java:188
msgid "This Session Has Been Terminated To Prevent Data Corruption"
msgstr "本會期已終止以避免數據毀損"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/GeoLocationEditor.java:83
#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/GeoLocationEditor.java:93
#: com/pyx4j/forms/client/ui/CComponent.java:90
msgid "This field is Mandatory"
msgstr "此欄必須填寫"

#: com/pyx4j/forms/client/validators/RegexValidator.java:44
msgid "This field should have the following format"
msgstr "此欄應具下列格式"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/Arrears.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/ArrearsState.java:2
msgid "This month"
msgstr "這個月"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Thoroughfaree"
msgstr "通衢大道"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:1
msgid "Three"
msgstr "3"

#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/DashboardForm.java:261
#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/MaintenanceList.java:143
msgid "Ticket"
msgstr "維修單"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Tile"
msgstr "瓷磚"

#: com/propertyvista/domain/reservation/ReservationSchedule.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Appointment.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/ReservationDTO.java:2
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: com/propertyvista/domain/File.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/DigitalSignature.java:2
msgid "Timestamp"
msgstr "時戳"

#: com/propertyvista/domain/company/Employee.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/ColumnDescriptorEntity.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Warranty.java:2
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillEntry.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillDTO.java:2
msgid "To Date"
msgstr "到目前為止"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Showing.java:1
msgid "Too Dark"
msgstr "太暗"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Showing.java:1
msgid "Too Expensive"
msgstr "太貴"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Showing.java:1
msgid "Too Small"
msgstr "太小"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Showing.java:1
msgid "Took Application"
msgstr "申請"

#: com/propertyvista/domain/charges/ChargeLineList.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/BillingAccount.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/TenantChargeList.java:2
msgid "Total"
msgstr "總數"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Total Adjustments"
msgstr "調整總數"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
msgid "Total Arrears"
msgstr "欠款總額"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/Arrears.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/ArrearsState.java:2
msgid "Total Balance"
msgstr "總結餘"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Total Due Amount"
msgstr "到期金額總數"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/LockerArea.java:2
msgid "Total Lockers"
msgstr "寄物櫃總數"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Parking.java:2
msgid "Total Spaces"
msgstr "停車位總數"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:2
msgid "Total Storeys"
msgstr "樓層總數"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitVacancyReportSummaryDTO.java:2
msgid "Total Units"
msgstr "總單位數"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Townhouse"
msgstr "排屋"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Track"
msgstr "小徑"

#: com/propertyvista/shared/CompiledLocale.java:1
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁體中文"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillDTO.java:2
msgid "Transaction ID"
msgstr "交易 ID"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
msgid "Transferred"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/payment/InteracInfo.java:2
msgid "Transit Number"
msgstr "銀行路由代號"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Transportation"
msgstr "運輸"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Trunkway"
msgstr "圍阱通道"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitTurnoverStats.java:2
msgid "Turnovers"
msgstr ""

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:1
msgid "Two"
msgstr "2"

#: com/propertyvista/domain/charges/ChargeLine.java:2
#: com/propertyvista/domain/communication/Message.java:2
#: com/propertyvista/domain/contact/Email.java:2
#: com/propertyvista/domain/contact/Phone.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/DashboardMetadata.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Feature.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductItemType.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Service.java:2
#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueElement.java:2
#: com/propertyvista/domain/media/Media.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/EmailTemplate.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/emailtemplates/EmailTemplateTypeDTO.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyContact.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Equipment.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Locker.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Parking.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/ParkingSpot.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Roof.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Vendor.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Warranty.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/PageDescriptor.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/Tenant.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/AptUnitDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PaymentMethodDTO.java:2
#: com/pyx4j/essentials/rpc/admin/SystemMaintenanceState.java:2
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/DigitalSignature.java:2
msgid "Type Your Full Name"
msgstr "請輸入您的全名"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/emailtemplates/EmailTemplateTypesDTO.java:2
msgid "Types"
msgstr "類型等"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "U-shape"
msgstr "U 字形"

#: com/propertyvista/domain/media/Media.java:2
msgid "URL"
msgstr "統一資源定位符(URL)"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonRelationship.java:1
msgid "Uncle"
msgstr "叔/舅/姨丈/姑丈"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoStudentIncome.java:1
msgid "Undergraduate"
msgstr "大學生"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeSource.java:1
msgid "Unemployment"
msgstr "失業"

#: com/pyx4j/essentials/client/upload/UploadPanel.java:188
msgid "Unexpected system error in upload"
msgstr "上載時有意外系統錯誤發生"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupTenant.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Showing.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Unit"
msgstr "單位"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/UnitAvailability.java:0
msgid "Unit Availability"
msgstr "單位可用性"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:0
msgid "Unit Availability Status"
msgstr "單位可用性狀態"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupTenant.java:2
msgid "Unit Number"
msgstr "單位數"

#: com/propertyvista/domain/policy/framework/UnitPolicy.java:0
msgid "Unit Policy"
msgstr "單位政策"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitFinancial.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/AptUnitDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Unit Rent"
msgstr "單位租用租金"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalAsset.java:1
msgid "Unit Trusts"
msgstr "單位信託公司"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitTurnoverStats.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
msgid "Unit Turnover Stats"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitTurnoversPerIntervalDTO.java:0
msgid "Unit Turnovers Per Interval"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitVacancyReportSummaryDTO.java:0
msgid "Unit Vacancy Report Summary"
msgstr "單位空置報告概要"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/extradata/Pet.java:2
msgid "Units"
msgstr "單位等"

#. java-format
#: com/pyx4j/essentials/client/upload/UploadPanel.java:183
#, java-format
msgid "Unsupported File Extension ''{0}''"
msgstr "不支持文件擴展名\"{0}\""

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreening.java:2
msgid "Update Date"
msgstr "更新日期"

#: com/propertyvista/domain/security/AbstractUser.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/SiteDescriptorChanges.java:2
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitTurnoverStats.java:2
msgid "Updated On"
msgstr ""

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/ApplicationDocumentUploaderDialog.java:100
msgid "Upload"
msgstr "上載"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/ApplicationDocumentUploaderFolder.java:88
msgid "Upload Document File"
msgstr "上載文檔"

#: com/pyx4j/essentials/client/upload/UploadPanel.java:192
msgid "Upload Error"
msgstr "上載錯誤"

#: com/propertyvista/domain/ISharedUserEntity.java:2
#: com/propertyvista/domain/IUserEntity.java:2
#: com/propertyvista/domain/company/Employee.java:2
#: com/propertyvista/domain/note/Note.java:2
#: com/propertyvista/domain/security/AdminUser.java:0
#: com/propertyvista/domain/security/CrmUser.java:0
#: com/propertyvista/domain/security/CrmUserBuildings.java:2
#: com/propertyvista/domain/security/OnboardingUser.java:0
#: com/propertyvista/domain/security/TenantUser.java:0
#: com/propertyvista/domain/security/TenantUserHolder.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/Application.java:2
#: com/propertyvista/dto/ApplicationStatusDTO.java:2
#: com/propertyvista/dto/ApplicationUserDTO.java:2
msgid "User"
msgstr "用戶"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
msgid "User Access"
msgstr "用戶訪問"

#: com/propertyvista/domain/security/UserCredentialEditDTO.java:0
msgid "User Credential Edit"
msgstr ""

#: com/propertyvista/dto/ApplicationUserDTO.java:2
msgid "User Type"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Feature.java:1
msgid "Utility"
msgstr "公共設施"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitVacancyReportSummaryDTO.java:2
msgid "Vacancy #"
msgstr "空置 #"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitVacancyReportSummaryDTO.java:2
msgid "Vacancy %"
msgstr "空置 %"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/UnitAvailability.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:1
msgid "Vacant"
msgstr "空置"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitVacancyReportSummaryDTO.java:2
msgid "Vacant Rented"
msgstr "出租但空置"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
msgid "Vacant Since"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/UnitAvailability.java:1
msgid "Vacant/Notice"
msgstr "空置/通知"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/DepositPolicyItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:2
msgid "Value"
msgstr "數值"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/folders/PersonalAssetFolder.java:70
msgid "Value Should Be In Range Of 0-100%"
msgstr "數值應在0-100% 範圍內"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/DepositPolicyItem.java:2
msgid "Value Type"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/extradata/Vehicle.java:0
msgid "Vehicle"
msgstr "車輛"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/VehicleDataEditor.java:49
msgid "Vehicle Data"
msgstr "車輛數據"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Vendor.java:0
msgid "Vendor"
msgstr "賣方"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "View"
msgstr "視野"

#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/DashboardForm.java:235
msgid "View Bill"
msgstr "查看帳單"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Vintage"
msgstr "古典"

#: com/propertyvista/domain/payment/PaymentType.java:1
msgid "Visa"
msgstr "Visa 信用卡 "

#: com/propertyvista/domain/marketing/Marketing.java:2
#: com/propertyvista/domain/media/Media.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyContact.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:2
msgid "Visibility"
msgstr "能見度"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/ColumnDescriptorEntity.java:2
msgid "Visiblily"
msgstr "能見度"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
#: com/propertyvista/dto/ImportAdapterType.java:1
msgid "Vista"
msgstr "遠景"

#: com/propertyvista/domain/security/VistaCrmBehavior.java:1
msgid "Vista Account Owner"
msgstr ""

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Volleyball Court"
msgstr "排球場"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Walk"
msgstr "道"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Walk-up"
msgstr "無電梯公寓"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Walkway"
msgstr "走道"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:2
msgid "Wall Color"
msgstr "牆壁顏色"

#: com/pyx4j/widgets/client/dialog/UnrecoverableErrorHandlerDialog.java:129
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Warranty.java:2
msgid "Warranted Items"
msgstr "警告項目等"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/LicensedWarrantedMaintained.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Warranty.java:0
msgid "Warranty"
msgstr "警告"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/WarrantyItem.java:0
msgid "Warranty Item"
msgstr "警告項目"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Washer"
msgstr "洗衣機"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:2
msgid "Water Supply"
msgstr "供水"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Way"
msgstr "路"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Wd Hookup"
msgstr "電路配接"

#: com/pyx4j/essentials/geo/CLocationCriteriaTextField.java:121
msgid "We Are Unable To Find This Location"
msgstr "我們無法找到該位置"

#: com/pyx4j/widgets/client/dialog/UnrecoverableErrorHandlerDialog.java:123
msgid ""
"We Updated Our Application\n"
"In Order To Continue Using This Application You Need To Refresh The Page\n"
"Do You Want To Refresh The Page Now?"
msgstr ""
"我們更新了我們的申請過程\n"
"為了繼續使用此申請，您必需刷新頁面\n"
"您現在要刷新頁面嗎？"

#: com/propertyvista/common/client/VistaUnrecoverableErrorHandler.java:48
msgid ""
"We Updated Our Application\n"
"In Order To Continue Using This Application You Need To Refresh The Page\n"
"Please Refresh The Page Now"
msgstr ""
"我們更新了我們的申請過程\n"
"為了繼續使用此申請，您必需刷新頁面\n"
"請現在刷新頁面"

#: com/pyx4j/widgets/client/dialog/UnrecoverableErrorHandlerDialog.java:134
msgid "We're Sorry"
msgstr "很抱歉"

#: com/propertyvista/common/client/VistaUnrecoverableErrorHandler.java:67
#: com/pyx4j/widgets/client/dialog/UnrecoverableErrorHandlerDialog.java:134
msgid ""
"We're Sorry But Your Requests Look Similar To Automated Requests Initiated "
"By Computer Virus Or Spyware Applications. To Protect Our Users, We Can't "
"Process Your Request At This Time"
msgstr "很抱歉您的要求類似電腦病毒或間諜應用程度所開啟的自動化請求。為了保護我們的用戶，此刻我們無法處理您的要求。"

#: com/pyx4j/widgets/client/dialog/UnrecoverableErrorHandlerDialog.java:141
msgid "We're sorry"
msgstr "很抱歉"

#: com/propertyvista/domain/settings/YardiConnection.java:2
msgid "Web Service URL"
msgstr "網絡服務統一資源定位符 (URL)"

#: com/propertyvista/domain/settings/YardiConnection.java:2
msgid "Web Service User"
msgstr "網絡服務用戶"

#: com/propertyvista/domain/company/Company.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Complex.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingContactInfo.java:2
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Payment Frequency"
msgid "Weekly"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/extradata/Pet.java:2
msgid "Weight"
msgstr "重量"

#: com/propertyvista/domain/GeoLocation.java:1
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "West"
msgstr "西"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Wheel Chair"
msgstr "輪椅"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/ParkingSpot.java:1
msgid "Wide"
msgstr "寬敞"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Parking.java:2
msgid "Wide Spaces"
msgstr "寬敞空間"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/ColumnDescriptorEntity.java:2
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Window Coverings"
msgstr "窗戶屏遮物"

#. Construction type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Wood"
msgstr "木"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Wood Veneer"
msgstr "膠合板"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/ColumnDescriptorEntity.java:2
msgid "Word Wrap"
msgstr "自動換行"

#: com/propertyvista/domain/contact/Email.java:1
#: com/propertyvista/domain/contact/Phone.java:1
msgid "Work"
msgstr "工作"

#: com/propertyvista/domain/person/Person.java:2
msgid "Work Phone"
msgstr "工作電話"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Yard"
msgstr "院子"

#: com/propertyvista/domain/settings/YardiConnection.java:0
msgid "Yardi Connection"
msgstr "連接Yardi網頁"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Roof.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/extradata/Vehicle.java:2
msgid "Year"
msgstr "年"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoSelfEmployed.java:2
msgid "Years In Business"
msgstr "從業年數"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoSocialServices.java:2
msgid "Years receiving"
msgstr "接受年數"

#. As an answer to a question
#: com/pyx4j/forms/client/ui/CBooleanLabel.java:42
#: com/pyx4j/forms/client/ui/CComboBoxBoolean.java:48
#: com/pyx4j/forms/client/ui/CRadioGroupBoolean.java:45
#: com/pyx4j/widgets/client/dialog/Dialog.java:289
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/CurrentBillForm.java:174
msgid "Yes! I Want To Take Advantage Of The Pre-Authorization."
msgstr "是的話!我想利用預授權的優點。"

#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/PaymentInformation.java:2
msgid "Yes, Please Enroll Me"
msgstr "是的，請讓我加入"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/folders/PersonalIncomeFolder.java:55
msgid "You need to enter previous employment information"
msgstr "您必須輸入先前的任職資訊"

#: com/propertyvista/domain/media/Media.java:1
msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"

#: com/propertyvista/domain/media/Media.java:2
msgid "YouTube Video ID"
msgstr "YouTube 視頻 ID"

#: com/pyx4j/widgets/client/PopupWindow.java:95
msgid ""
"Your Browser Prevented This Application From Opening A Popup Window\n"
"Please Disable Your Popup Blocker For The Application To Fucntion Properly"
msgstr ""
"您的瀏覽器阻止本項申請打開彈出窗口\n"
"請您關掉彈出窗口攔截器以便申請能正常運作。"

#: com/propertyvista/portal/client/ui/residents/CurrentBillForm.java:146
msgid "Your Current Arrangement"
msgstr "您的目前安排"

#: com/pyx4j/security/rpc/PasswordRetrievalRequest.java:2
msgid "Your Email"
msgstr "您的電子郵箱"

#: com/pyx4j/essentials/client/SessionInactiveDialog.java:68
msgid "Your Session Has Been Terminated"
msgstr "您的會期已被終止"

#: com/pyx4j/essentials/client/SessionInactiveDialog.java:74
msgid ""
"Your Session Has Been Terminated.\n"
"Only One Application Session Can Be Active At The Same Time"
msgstr ""
"您的會期已被終止。\n"
"一次只能使用進行一個有效的申請會期"

#: com/pyx4j/essentials/client/SessionInactiveDialog.java:72
msgid "Your Session Has Timed Out."
msgstr "您的會期已超時。"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/security/AbstractPasswordResetActivity.java:62
msgid "Your password has been reset successfully!"
msgstr "您的密碼已重設成功!"

#: com/propertyvista/domain/payment/PaymentMethod.java:2
#: com/propertyvista/domain/payment/PaymentType.java:1
msgid "eCheque"
msgstr "電子支票"

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/reservation/ReservationSchedule.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/ReservationDTO.java:2
#: com/pyx4j/forms/client/ui/CTimeField.java:36
#, java-format
msgid "h:mm a"
msgstr "小時：分鐘"

#: com/propertyvista/common/client/ui/validators/DateInPeriodValidation.java:45
msgid "herp derp error message"
msgstr "隨機錯誤訊息"

#: com/pyx4j/forms/client/ui/CBigDecimalField.java:41
#: com/pyx4j/forms/client/ui/CIntegerField.java:39
msgid "integer"
msgstr "整數"

#: com/pyx4j/essentials/rpc/admin/NetworkSimulation.java:2
msgid "milliseconds"
msgstr "毫秒"

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Roof.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/extradata/Vehicle.java:2
#, java-format
msgid "yyyy"
msgstr "年"

#. Price Selection
#. java-format
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:73
#, java-format
msgid ""
"{0,choice,null#Any|0#Less than ${1}|0<{1,choice,null#Over ${0}|0<${0} - "
"${1}}}"
msgstr "{0,選擇,空#任何|0#小於 ${1}|0<{1,choice,null#超過${0}|0<${0} - ${1}}}"

#. Number Of Bedrooms
#. java-format
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:106
#, java-format
msgid "{0,choice,null#Any|0#Less than {1}|0<{0}{1,choice,null# and more|0<}}"
msgstr "{0,選擇,空#任何|0#少於 {1}|0<{0}{1,choice,null# 且更多|0<}}"

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/IdentificationDocument.java:0
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/LegalTermsDescriptor.java:0
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItem.java:0
#, java-format
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/financial/GlCode.java:0
#: com/propertyvista/domain/financial/GlCodeCategory.java:0
#, java-format
msgid "{0} ({1})"
msgstr ""

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/tenant/TenantInLease.java:0
#, java-format
msgid "{0} - {1}, {2}"
msgstr "{0} - {1}, {2}"

#. java-format
#: com/pyx4j/forms/client/ui/CNumberField.java:103
#, java-format
msgid "{0} Should Be In The Range Between {1} And {2}"
msgstr "{0} 應該在 {1} 和{2}的範圍之間"

#. java-format
#: com/pyx4j/widgets/client/RateIt.java:131
#, java-format
msgid "{0} out of {1}"
msgstr "{1}中的{0}"

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/File.java:0
#, java-format
msgid "{0} {1,size}"
msgstr "{0} {1,大小}"

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/GeoLocation.java:0
#, java-format
msgid "{0} {1} & {2} {3}"
msgstr "{0} {1} 和 {2} {3}"

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductItem.java:0
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustment.java:0
#, java-format
msgid "{0}, ${1}"
msgstr "{0}, ${1}"

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustmentReason.java:0
#, java-format
msgid "{0}, GL Code: {1}"
msgstr ""

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/company/Employee.java:0
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Feature.java:0
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Service.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Equipment.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Roof.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:0
#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonGuarantor.java:0
#: com/propertyvista/dto/ApplicationUserDTO.java:0
#, java-format
msgid "{0}, {1}"
msgstr "{0}, {1}"

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:0
#, java-format
msgid "{0}, {1}, ${2}"
msgstr ""

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/financial/tax/Tax.java:0
#, java-format
msgid "{0}, {1}, {2}"
msgstr ""

#. java-format
#: com/pyx4j/entity/client/ui/datatable/PageNavigBar.java:208
#, java-format
msgid "{0}-{1} of {2}"
msgstr "{2} 的 {0}-{1}"

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/contact/Phone.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyContact.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:0
#, java-format
msgid "{0}{1,choice,null#|!null# ex.{1}}"
msgstr "{0}{1,choice,null#|!null# 分機{1}}"

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/DepositPolicyItem.java:0
#, java-format
msgid "{2}, {1}, {0}, {3}"
msgstr ""
